[
  {
    "id": "1735989068397-1",
    "front": "planet",
    "back": "planeta",
    "category": "1000 popularnych słów - część 1",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068404-2",
    "front": "track",
    "back": "szlak",
    "category": "1000 popularnych słów - część 1",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068404-3",
    "front": "hurry",
    "back": "śpieszyć sie",
    "category": "1000 popularnych słów - część 1",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068405-4",
    "front": "parent",
    "back": "rodzic",
    "category": "1000 popularnych słów - część 1",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068405-5",
    "front": "chief",
    "back": "wódz",
    "category": "1000 popularnych słów - część 1",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068406-6",
    "front": "shore",
    "back": "wybrzeże, brzeg",
    "category": "1000 popularnych słów - część 1",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068406-7",
    "front": "colony",
    "back": "kolonia",
    "category": "1000 popularnych słów - część 1",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068406-8",
    "front": "division",
    "back": "podział",
    "category": "1000 popularnych słów - część 1",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068407-10",
    "front": "sheet",
    "back": "kartka papieru",
    "category": "1000 popularnych słów - część 1",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068407-9",
    "front": "clock",
    "back": "zegar ścienny",
    "category": "1000 popularnych słów - część 1",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068408-11",
    "front": "mine",
    "back": "moje",
    "category": "1000 popularnych słów - część 1",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068408-12",
    "front": "substance",
    "back": "substancja",
    "category": "1000 popularnych słów - część 1",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068408-13",
    "front": "tie",
    "back": "wiązać, krawat",
    "category": "1000 popularnych słów - część 1",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068409-14",
    "front": "favor",
    "back": "przychylność",
    "category": "1000 popularnych słów - część 1",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068409-15",
    "front": "enter",
    "back": "wejście",
    "category": "1000 popularnych słów - część 1",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068409-16",
    "front": "connect",
    "back": "łączyć",
    "category": "1000 popularnych słów - część 1",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068410-17",
    "front": "major",
    "back": "poważny, główny",
    "category": "1000 popularnych słów - część 1",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068410-18",
    "front": "post",
    "back": "stanowisko, wysyłać pocztą",
    "category": "1000 popularnych słów - część 1",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068410-19",
    "front": "fresh",
    "back": "świeży",
    "category": "1000 popularnych słów - część 1",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068411-20",
    "front": "spend",
    "back": "spędzać",
    "category": "1000 popularnych słów - część 1",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068411-21",
    "front": "search",
    "back": "szukać",
    "category": "1000 popularnych słów - część 2",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068411-22",
    "front": "chord",
    "back": "akord",
    "category": "1000 popularnych słów - część 2",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068412-23",
    "front": "send",
    "back": "wysyłać",
    "category": "1000 popularnych słów - część 2",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068412-24",
    "front": "fat",
    "back": "gruby",
    "category": "1000 popularnych słów - część 2",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068412-25",
    "front": "yellow",
    "back": "żółty",
    "category": "1000 popularnych słów - część 2",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068412-26",
    "front": "glad",
    "back": "zadowolony",
    "category": "1000 popularnych słów - część 2",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068413-27",
    "front": "gun",
    "back": "broń",
    "category": "1000 popularnych słów - część 2",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068413-28",
    "front": "original",
    "back": "autentyczny",
    "category": "1000 popularnych słów - część 2",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068413-29",
    "front": "allow",
    "back": "dopuszczać, pozwolić",
    "category": "1000 popularnych słów - część 2",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068413-30",
    "front": "share",
    "back": "dzielić",
    "category": "1000 popularnych słów - część 2",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068414-31",
    "front": "print",
    "back": "drukować",
    "category": "1000 popularnych słów - część 2",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068414-32",
    "front": "station",
    "back": "stacja",
    "category": "1000 popularnych słów - część 2",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068414-33",
    "front": "dead",
    "back": "martwy",
    "category": "1000 popularnych słów - część 2",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068414-34",
    "front": "dad",
    "back": "tata",
    "category": "1000 popularnych słów - część 2",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068414-35",
    "front": "spot",
    "back": "miejsce",
    "category": "1000 popularnych słów - część 2",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068415-36",
    "front": "bread",
    "back": "chleb",
    "category": "1000 popularnych słów - część 2",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068415-37",
    "front": "desert",
    "back": "pustynia",
    "category": "1000 popularnych słów - część 2",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068415-38",
    "front": "charge",
    "back": "opłata",
    "category": "1000 popularnych słów - część 2",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068415-39",
    "front": "suit",
    "back": "garnitur",
    "category": "1000 popularnych słów - część 2",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068415-40",
    "front": "proper",
    "back": "właściwy",
    "category": "1000 popularnych słów - część 2",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068416-41",
    "front": "current",
    "back": "obecny, prąd",
    "category": "1000 popularnych słów - część 3",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068416-42",
    "front": "bar",
    "back": "bar",
    "category": "1000 popularnych słów - część 3",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068416-43",
    "front": "lift",
    "back": "winda, wyciąg ",
    "category": "1000 popularnych słów - część 3",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068416-44",
    "front": "offer",
    "back": "oferować",
    "category": "1000 popularnych słów - część 3",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068417-45",
    "front": "rose",
    "back": "róża",
    "category": "1000 popularnych słów - część 3",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068417-46",
    "front": "segment",
    "back": "człon",
    "category": "1000 popularnych słów - część 3",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068417-47",
    "front": "continue",
    "back": "kontynuować",
    "category": "1000 popularnych słów - część 3",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068417-48",
    "front": "slave",
    "back": "niewolnik",
    "category": "1000 popularnych słów - część 3",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068418-49",
    "front": "block",
    "back": "blok",
    "category": "1000 popularnych słów - część 3",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068418-50",
    "front": "duck",
    "back": "kaczka",
    "category": "1000 popularnych słów - część 3",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068418-51",
    "front": "chart",
    "back": "wykres",
    "category": "1000 popularnych słów - część 3",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068418-52",
    "front": "instant",
    "back": "natychmiastowy, nagły",
    "category": "1000 popularnych słów - część 3",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068418-53",
    "front": "hat",
    "back": "kapelusz",
    "category": "1000 popularnych słów - część 3",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068419-54",
    "front": "market",
    "back": "rynek",
    "category": "1000 popularnych słów - część 3",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068419-55",
    "front": "sell",
    "back": "sprzedawać",
    "category": "1000 popularnych słów - część 3",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068419-56",
    "front": "degree",
    "back": "stopień",
    "category": "1000 popularnych słów - część 3",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068419-57",
    "front": "success",
    "back": "sukces",
    "category": "1000 popularnych słów - część 3",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068420-58",
    "front": "populate",
    "back": "zaludniać",
    "category": "1000 popularnych słów - część 3",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068420-59",
    "front": "company",
    "back": "firma",
    "category": "1000 popularnych słów - część 3",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068420-60",
    "front": "chick",
    "back": "pisklę",
    "category": "1000 popularnych słów - część 3",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068420-61",
    "front": "subtract",
    "back": "odejmować",
    "category": "1000 popularnych słów - część 4",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068420-62",
    "front": "dear",
    "back": "drogi",
    "category": "1000 popularnych słów - część 4",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068421-63",
    "front": "event",
    "back": "wydarzenie",
    "category": "1000 popularnych słów - część 4",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068421-64",
    "front": "enemy",
    "back": "wróg",
    "category": "1000 popularnych słów - część 4",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068421-65",
    "front": "particular",
    "back": "szczególny",
    "category": "1000 popularnych słów - część 4",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068421-66",
    "front": "reply",
    "back": "odpowiedź",
    "category": "1000 popularnych słów - część 4",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068422-67",
    "front": "deal",
    "back": "umowa",
    "category": "1000 popularnych słów - część 4",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068422-68",
    "front": "drink",
    "back": "pic",
    "category": "1000 popularnych słów - część 4",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068422-69",
    "front": "swim",
    "back": "pływać",
    "category": "1000 popularnych słów - część 4",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068422-70",
    "front": "occur",
    "back": "zdarzać się ",
    "category": "1000 popularnych słów - część 4",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068423-71",
    "front": "term",
    "back": "termin",
    "category": "1000 popularnych słów - część 4",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068423-72",
    "front": "support",
    "back": "wspierać",
    "category": "1000 popularnych słów - część 4",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068423-73",
    "front": "opposite",
    "back": "naprzeciwko",
    "category": "1000 popularnych słów - część 4",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068423-74",
    "front": "speech",
    "back": "mowa, przemówienie",
    "category": "1000 popularnych słów - część 4",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068424-75",
    "front": "wife",
    "back": "żona",
    "category": "1000 popularnych słów - część 4",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068424-76",
    "front": "nature",
    "back": "natura",
    "category": "1000 popularnych słów - część 4",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068424-77",
    "front": "shoe",
    "back": "but",
    "category": "1000 popularnych słów - część 4",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068424-78",
    "front": "range",
    "back": "łańcuch",
    "category": "1000 popularnych słów - część 4",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068424-79",
    "front": "shoulder",
    "back": "ramię",
    "category": "1000 popularnych słów - część 4",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068425-80",
    "front": "steam",
    "back": "para",
    "category": "1000 popularnych słów - część 4",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068425-81",
    "front": "spread",
    "back": "rozprzestrzenianie się",
    "category": "1000 popularnych słów - część 5",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068425-82",
    "front": "motion",
    "back": "ruch",
    "category": "1000 popularnych słów - część 5",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068425-83",
    "front": "arrange",
    "back": "organizować",
    "category": "1000 popularnych słów - część 5",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068425-84",
    "front": "path",
    "back": "ścieżka",
    "category": "1000 popularnych słów - część 5",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068426-85",
    "front": "camp",
    "back": "obóz",
    "category": "1000 popularnych słów - część 5",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068426-86",
    "front": "liquid",
    "back": "ciecz",
    "category": "1000 popularnych słów - część 5",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068426-87",
    "front": "invent",
    "back": "wynaleźć",
    "category": "1000 popularnych słów - część 5",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068427-88",
    "front": "log",
    "back": "kłoda",
    "category": "1000 popularnych słów - część 5",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068427-89",
    "front": "cotton",
    "back": "wełna",
    "category": "1000 popularnych słów - część 5",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068427-90",
    "front": "meant",
    "back": "znaczył - znaczyć (w czasie przeszłym)",
    "category": "1000 popularnych słów - część 5",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068427-91",
    "front": "born",
    "back": "rodzić się",
    "category": "1000 popularnych słów - część 5",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068427-92",
    "front": "quotient",
    "back": "współczynnik",
    "category": "1000 popularnych słów - część 5",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068428-93",
    "front": "determine",
    "back": "określać",
    "category": "1000 popularnych słów - część 5",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068428-94",
    "front": "teeth",
    "back": "zęby",
    "category": "1000 popularnych słów - część 5",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068428-95",
    "front": "quart",
    "back": "kwarta",
    "category": "1000 popularnych słów - część 5",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068428-96",
    "front": "shell",
    "back": "muszla",
    "category": "1000 popularnych słów - część 5",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068429-100",
    "front": "very",
    "back": "bardzo",
    "category": "1000 popularnych słów - część 6",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068429-101",
    "front": "neck",
    "back": "szyja",
    "category": "1000 popularnych słów - część 5",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068429-97",
    "front": "nine",
    "back": "dziewięć",
    "category": "1000 popularnych słów - część 5",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068429-98",
    "front": "tongue",
    "back": "język",
    "category": "1000 popularnych słów - część 5",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068429-99",
    "front": "name",
    "back": "nazwa",
    "category": "1000 popularnych słów - część 6",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068430-102",
    "front": "supper",
    "back": "kolacja",
    "category": "1000 popularnych słów - część 5",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068430-103",
    "front": "to",
    "back": "do",
    "category": "1000 popularnych słów - część 6",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068430-104",
    "front": "through",
    "back": "przez",
    "category": "1000 popularnych słów - część 6",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068430-105",
    "front": "and",
    "back": "i",
    "category": "1000 popularnych słów - część 6",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068430-106",
    "front": "just",
    "back": "właśnie, tylko",
    "category": "1000 popularnych słów - część 6",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068431-107",
    "front": "a",
    "back": "(stawiane przed rzeczownikiem zaczynającym się spółgłoską)",
    "category": "1000 popularnych słów - część 6",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068431-108",
    "front": "form, shape",
    "back": "forma",
    "category": "1000 popularnych słów - część 6",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068431-109",
    "front": "in",
    "back": "w",
    "category": "1000 popularnych słów - część 6",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068431-110",
    "front": "sentence",
    "back": "zdanie",
    "category": "1000 popularnych słów - część 6",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068432-111",
    "front": "is",
    "back": "jest (w 3 osobie liczby pojedynczej)",
    "category": "1000 popularnych słów - część 6",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068432-112",
    "front": "it",
    "back": "to",
    "category": "1000 popularnych słów - część 6",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068432-113",
    "front": "great",
    "back": "świetnie, wspaniale",
    "category": "1000 popularnych słów - część 6",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068432-114",
    "front": "think",
    "back": "myśleć",
    "category": "1000 popularnych słów - część 6",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068432-115",
    "front": "you",
    "back": "ty",
    "category": "1000 popularnych słów - część 6",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068433-116",
    "front": "say",
    "back": "mówić",
    "category": "1000 popularnych słów - część 6",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068433-117",
    "front": "that",
    "back": "że, ten, to",
    "category": "1000 popularnych słów - część 6",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068433-118",
    "front": "help",
    "back": "pomoc",
    "category": "1000 popularnych słów - część 6",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068433-119",
    "front": "he",
    "back": "on",
    "category": "1000 popularnych słów - część 6",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068433-120",
    "front": "low",
    "back": "niski",
    "category": "1000 popularnych słów - część 6",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068434-121",
    "front": "was",
    "back": "być (w czasie przeszłym w 1 i 3 osobie liczby pojedynczej)",
    "category": "1000 popularnych słów - część 7",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068434-122",
    "front": "line",
    "back": "linia, kolejka (np. w sklepie)",
    "category": "1000 popularnych słów - część 7",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068434-123",
    "front": "for",
    "back": "dla",
    "category": "1000 popularnych słów - część 7",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068434-124",
    "front": "differ",
    "back": "różnić się",
    "category": "1000 popularnych słów - część 7",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068435-125",
    "front": "on",
    "back": "na",
    "category": "1000 popularnych słów - część 7",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068435-126",
    "front": "turn",
    "back": "skręcać",
    "category": "1000 popularnych słów - część 7",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068435-127",
    "front": "are",
    "back": "są",
    "category": "1000 popularnych słów - część 7",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068435-128",
    "front": "cause",
    "back": "przyczyna",
    "category": "1000 popularnych słów - część 7",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068435-129",
    "front": "with",
    "back": "z",
    "category": "1000 popularnych słów - część 7",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068436-130",
    "front": "much",
    "back": "dużo",
    "category": "1000 popularnych słów - część 7",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068436-131",
    "front": "as",
    "back": "tak jak, kiedy ",
    "category": "1000 popularnych słów - część 7",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068436-132",
    "front": "mean",
    "back": "oznaczać, znaczyć",
    "category": "1000 popularnych słów - część 7",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068436-133",
    "front": "I",
    "back": "ja",
    "category": "1000 popularnych słów - część 7",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068436-134",
    "front": "before",
    "back": "przed",
    "category": "1000 popularnych słów - część 7",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068437-135",
    "front": "his",
    "back": "jego",
    "category": "1000 popularnych słów - część 7",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068437-136",
    "front": "move",
    "back": "ruszać",
    "category": "1000 popularnych słów - część 7",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068437-137",
    "front": "they",
    "back": "oni",
    "category": "1000 popularnych słów - część 7",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068437-138",
    "front": "right",
    "back": "prawy, racja",
    "category": "1000 popularnych słów - część 7",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068438-139",
    "front": "be",
    "back": "być",
    "category": "1000 popularnych słów - część 7",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068438-140",
    "front": "boy",
    "back": "chłopiec",
    "category": "1000 popularnych słów - część 7",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068438-141",
    "front": "at",
    "back": "w, przy",
    "category": "1000 popularnych słów - część 8",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068438-142",
    "front": "old",
    "back": "stary",
    "category": "1000 popularnych słów - część 8",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068438-143",
    "front": "one",
    "back": "jeden",
    "category": "1000 popularnych słów - część 8",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068439-144",
    "front": "too",
    "back": "także ",
    "category": "1000 popularnych słów - część 8",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068439-145",
    "front": "have",
    "back": "mieć",
    "category": "1000 popularnych słów - część 8",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068439-146",
    "front": "same",
    "back": "ten sam",
    "category": "1000 popularnych słów - część 8",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068439-147",
    "front": "this",
    "back": "ten",
    "category": "1000 popularnych słów - część 8",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068440-148",
    "front": "tell",
    "back": "powiedzieć",
    "category": "1000 popularnych słów - część 8",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068440-149",
    "front": "from",
    "back": "od, z",
    "category": "1000 popularnych słów - część 8",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068440-150",
    "front": "does",
    "back": "robić (w 3 osobie liczby pojedynczej)",
    "category": "1000 popularnych słów - część 8",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068440-151",
    "front": "or",
    "back": "lub, albo",
    "category": "1000 popularnych słów - część 8",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068440-152",
    "front": "set",
    "back": "zestaw, komplet, osadzony",
    "category": "1000 popularnych słów - część 8",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068441-153",
    "front": "had",
    "back": "miał ",
    "category": "1000 popularnych słów - część 8",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068441-154",
    "front": "three",
    "back": "trzy",
    "category": "1000 popularnych słów - część 8",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068441-155",
    "front": "by",
    "back": "przez",
    "category": "1000 popularnych słów - część 8",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068441-156",
    "front": "want",
    "back": "chcieć",
    "category": "1000 popularnych słów - część 8",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068442-157",
    "front": "hot",
    "back": "gorący",
    "category": "1000 popularnych słów - część 8",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068442-158",
    "front": "air",
    "back": "powietrze",
    "category": "1000 popularnych słów - część 8",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068442-159",
    "front": "word",
    "back": "słowo",
    "category": "1000 popularnych słów - część 8",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068442-160",
    "front": "well",
    "back": "cóż",
    "category": "1000 popularnych słów - część 8",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068442-161",
    "front": "but",
    "back": "ale",
    "category": "1000 popularnych słów - część 9",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068443-162",
    "front": "also",
    "back": "także",
    "category": "1000 popularnych słów - część 9",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068443-163",
    "front": "what",
    "back": "co",
    "category": "1000 popularnych słów - część 9",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068443-164",
    "front": "play",
    "back": "grać",
    "category": "1000 popularnych słów - część 9",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068443-165",
    "front": "some",
    "back": "kilka, trochę",
    "category": "1000 popularnych słów - część 9",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068444-166",
    "front": "small",
    "back": "małe",
    "category": "1000 popularnych słów - część 9",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068444-167",
    "front": "we",
    "back": "my",
    "category": "1000 popularnych słów - część 9",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068444-168",
    "front": "end",
    "back": "koniec",
    "category": "1000 popularnych słów - część 9",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068444-169",
    "front": "can",
    "back": "umieć",
    "category": "1000 popularnych słów - część 9",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068445-170",
    "front": "put",
    "back": "położyć",
    "category": "1000 popularnych słów - część 9",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068445-171",
    "front": "out",
    "back": "na zewnątrz",
    "category": "1000 popularnych słów - część 9",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068445-172",
    "front": "home",
    "back": "dom, ojczyzna",
    "category": "1000 popularnych słów - część 9",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068445-173",
    "front": "other",
    "back": "inne",
    "category": "1000 popularnych słów - część 9",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068446-174",
    "front": "read",
    "back": "czytać",
    "category": "1000 popularnych słów - część 9",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068446-175",
    "front": "were",
    "back": "byli",
    "category": "1000 popularnych słów - część 9",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068446-176",
    "front": "hand",
    "back": "dłoń",
    "category": "1000 popularnych słów - część 9",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068446-177",
    "front": "all",
    "back": "wszystko",
    "category": "1000 popularnych słów - część 9",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068446-178",
    "front": "port",
    "back": "port",
    "category": "1000 popularnych słów - część 9",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068447-179",
    "front": "there",
    "back": "tam",
    "category": "1000 popularnych słów - część 9",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068447-180",
    "front": "large",
    "back": "olbrzymi",
    "category": "1000 popularnych słów - część 9",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068447-181",
    "front": "when",
    "back": "kiedy",
    "category": "1000 popularnych słów - część 10",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068447-182",
    "front": "spell",
    "back": "zaklęcie, literować",
    "category": "1000 popularnych słów - część 10",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068447-183",
    "front": "up",
    "back": "na",
    "category": "1000 popularnych słów - część 10",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068448-184",
    "front": "add",
    "back": "dodać",
    "category": "1000 popularnych słów - część 10",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068448-185",
    "front": "use",
    "back": "używać",
    "category": "1000 popularnych słów - część 10",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068448-186",
    "front": "even",
    "back": "nawet, parzysty",
    "category": "1000 popularnych słów - część 10",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068448-187",
    "front": "your",
    "back": "twój",
    "category": "1000 popularnych słów - część 10",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068449-188",
    "front": "land",
    "back": "ziemia",
    "category": "1000 popularnych słów - część 10",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068449-189",
    "front": "how",
    "back": "jak",
    "category": "1000 popularnych słów - część 10",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068449-190",
    "front": "here",
    "back": "tutaj",
    "category": "1000 popularnych słów - część 10",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068449-191",
    "front": "said",
    "back": "powiedział",
    "category": "1000 popularnych słów - część 10",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068450-192",
    "front": "must",
    "back": "musieć",
    "category": "1000 popularnych słów - część 10",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068450-193",
    "front": "an",
    "back": "(stawiane przed samogłoską lub przed niemym h)",
    "category": "1000 popularnych słów - część 10",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068450-194",
    "front": "big",
    "back": "duży, wielki",
    "category": "1000 popularnych słów - część 10",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068450-195",
    "front": "each",
    "back": "każdy, poszczególny",
    "category": "1000 popularnych słów - część 10",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068450-196",
    "front": "high",
    "back": "wysoki",
    "category": "1000 popularnych słów - część 10",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068451-197",
    "front": "she",
    "back": "ona",
    "category": "1000 popularnych słów - część 10",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068451-198",
    "front": "such",
    "back": "taki",
    "category": "1000 popularnych słów - część 10",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068451-199",
    "front": "which",
    "back": "który",
    "category": "1000 popularnych słów - część 10",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068451-200",
    "front": "follow",
    "back": "śledzić, podążać",
    "category": "1000 popularnych słów - część 10",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068452-201",
    "front": "do",
    "back": "(robić lub operator w present simple)",
    "category": "1000 popularnych słów - część 11",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068452-202",
    "front": "act",
    "back": "działać, akt",
    "category": "1000 popularnych słów - część 11",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068452-203",
    "front": "their",
    "back": "ich",
    "category": "1000 popularnych słów - część 11",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068452-204",
    "front": "why",
    "back": "dlaczego",
    "category": "1000 popularnych słów - część 11",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068452-205",
    "front": "time",
    "back": "czas",
    "category": "1000 popularnych słów - część 11",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068453-206",
    "front": "ask",
    "back": "pytać",
    "category": "1000 popularnych słów - część 11",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068453-207",
    "front": "if",
    "back": "jeśli",
    "category": "1000 popularnych słów - część 11",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068453-208",
    "front": "men",
    "back": "mężczyzna",
    "category": "1000 popularnych słów - część 11",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068453-209",
    "front": "will",
    "back": "będzie",
    "category": "1000 popularnych słów - część 11",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068454-210",
    "front": "change",
    "back": "zmiana",
    "category": "1000 popularnych słów - część 11",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068454-211",
    "front": "way",
    "back": "sposób, droga",
    "category": "1000 popularnych słów - część 11",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068454-212",
    "front": "went",
    "back": "poszedł",
    "category": "1000 popularnych słów - część 11",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068454-213",
    "front": "about",
    "back": "o",
    "category": "1000 popularnych słów - część 11",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068455-214",
    "front": "light",
    "back": "światło",
    "category": "1000 popularnych słów - część 11",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068455-215",
    "front": "many",
    "back": "wiele",
    "category": "1000 popularnych słów - część 11",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068455-216",
    "front": "kind",
    "back": "rodzaj, uprzejmy",
    "category": "1000 popularnych słów - część 11",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068455-217",
    "front": "then",
    "back": "następnie, potem",
    "category": "1000 popularnych słów - część 11",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068455-218",
    "front": "off, I am off",
    "back": "poza, mam wolne w pracy",
    "category": "1000 popularnych słów - część 11",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068456-219",
    "front": "them",
    "back": "ich, im",
    "category": "1000 popularnych słów - część 11",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068456-220",
    "front": "need",
    "back": "potrzebować",
    "category": "1000 popularnych słów - część 11",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068456-221",
    "front": "write",
    "back": "pisać",
    "category": "1000 popularnych słów - część 12",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068456-222",
    "front": "house",
    "back": "dom, budynek",
    "category": "1000 popularnych słów - część 12",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068457-223",
    "front": "wardrobe",
    "back": "szafa, garderoba",
    "category": "1000 popularnych słów - część 12",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068457-224",
    "front": "picture",
    "back": "obraz",
    "category": "1000 popularnych słów - część 12",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068457-225",
    "front": "like",
    "back": "lubić",
    "category": "1000 popularnych słów - część 12",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068457-226",
    "front": "try",
    "back": "próbować",
    "category": "1000 popularnych słów - część 12",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068457-227",
    "front": "so",
    "back": "więc",
    "category": "1000 popularnych słów - część 12",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068459-228",
    "front": "us",
    "back": "nas",
    "category": "1000 popularnych słów - część 12",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068459-229",
    "front": "these",
    "back": "te",
    "category": "1000 popularnych słów - część 12",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068459-230",
    "front": "again",
    "back": "znowu",
    "category": "1000 popularnych słów - część 12",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068460-231",
    "front": "her",
    "back": "jej",
    "category": "1000 popularnych słów - część 12",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068460-232",
    "front": "animal",
    "back": "zwierze",
    "category": "1000 popularnych słów - część 12",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068460-233",
    "front": "long",
    "back": "długi",
    "category": "1000 popularnych słów - część 12",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068460-234",
    "front": "point",
    "back": "wskazywać",
    "category": "1000 popularnych słów - część 12",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068460-235",
    "front": "make",
    "back": "robić",
    "category": "1000 popularnych słów - część 12",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068461-236",
    "front": "mother",
    "back": "mama",
    "category": "1000 popularnych słów - część 12",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068461-237",
    "front": "thing",
    "back": "rzecz",
    "category": "1000 popularnych słów - część 12",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068461-238",
    "front": "world",
    "back": "świat",
    "category": "1000 popularnych słów - część 12",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068461-239",
    "front": "see",
    "back": "widzieć",
    "category": "1000 popularnych słów - część 12",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068462-240",
    "front": "close, near",
    "back": "blisko",
    "category": "1000 popularnych słów - część 12",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068462-241",
    "front": "him",
    "back": "jego",
    "category": "1000 popularnych słów - część 13",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068462-242",
    "front": "build",
    "back": "budować",
    "category": "1000 popularnych słów - część 13",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068462-243",
    "front": "two",
    "back": "dwa",
    "category": "1000 popularnych słów - część 13",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068462-244",
    "front": "self",
    "back": "swoje, samego siebie",
    "category": "1000 popularnych słów - część 13",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068463-245",
    "front": "has",
    "back": "mieć (w 3 osobie liczby pojedynczej)",
    "category": "1000 popularnych słów - część 13",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068463-246",
    "front": "Earth",
    "back": "Ziemia",
    "category": "1000 popularnych słów - część 13",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068463-247",
    "front": "look",
    "back": "patrzeć",
    "category": "1000 popularnych słów - część 13",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068463-248",
    "front": "father",
    "back": "ojciec",
    "category": "1000 popularnych słów - część 13",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068464-249",
    "front": "more",
    "back": "więcej",
    "category": "1000 popularnych słów - część 13",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068464-250",
    "front": "head",
    "back": "głowa, główny",
    "category": "1000 popularnych słów - część 13",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068464-251",
    "front": "day",
    "back": "dzień",
    "category": "1000 popularnych słów - część 13",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068464-252",
    "front": "stand",
    "back": "stać",
    "category": "1000 popularnych słów - część 13",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068465-253",
    "front": "could",
    "back": "móc, mógłbyś",
    "category": "1000 popularnych słów - część 13",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068465-254",
    "front": "own",
    "back": "posiadać",
    "category": "1000 popularnych słów - część 13",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068465-255",
    "front": "go",
    "back": "iść",
    "category": "1000 popularnych słów - część 13",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068465-256",
    "front": "page",
    "back": "strona",
    "category": "1000 popularnych słów - część 13",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068466-257",
    "front": "come",
    "back": "przychodzić, przyjeżdżać",
    "category": "1000 popularnych słów - część 13",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068466-258",
    "front": "should",
    "back": "powinien",
    "category": "1000 popularnych słów - część 13",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068466-259",
    "front": "did",
    "back": "(robił i operator w past simple)",
    "category": "1000 popularnych słów - część 13",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068466-260",
    "front": "country",
    "back": "kraj, państwo, wieś",
    "category": "1000 popularnych słów - część 13",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068467-261",
    "front": "number",
    "back": "liczba",
    "category": "1000 popularnych słów - część 14",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068467-262",
    "front": "found",
    "back": "znalezione",
    "category": "1000 popularnych słów - część 14",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068467-263",
    "front": "sound",
    "back": "dźwięk ",
    "category": "1000 popularnych słów - część 14",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068467-264",
    "front": "answer",
    "back": "odpowiedz",
    "category": "1000 popularnych słów - część 14",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068467-265",
    "front": "no",
    "back": "nie",
    "category": "1000 popularnych słów - część 14",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068468-266",
    "front": "school",
    "back": "szkoła",
    "category": "1000 popularnych słów - część 14",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068468-267",
    "front": "most",
    "back": "najwięcej",
    "category": "1000 popularnych słów - część 14",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068468-268",
    "front": "grow",
    "back": "rosnąć",
    "category": "1000 popularnych słów - część 14",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068468-269",
    "front": "people",
    "back": "ludzie",
    "category": "1000 popularnych słów - część 14",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068469-270",
    "front": "study",
    "back": "studiować",
    "category": "1000 popularnych słów - część 14",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068469-271",
    "front": "my",
    "back": "moje",
    "category": "1000 popularnych słów - część 14",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068469-272",
    "front": "still",
    "back": "ciągle",
    "category": "1000 popularnych słów - część 14",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068469-273",
    "front": "over",
    "back": "nad",
    "category": "1000 popularnych słów - część 14",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068469-274",
    "front": "learn",
    "back": "uczyć się",
    "category": "1000 popularnych słów - część 14",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068470-275",
    "front": "know",
    "back": "wiedzieć",
    "category": "1000 popularnych słów - część 14",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068470-276",
    "front": "plant",
    "back": "roślina",
    "category": "1000 popularnych słów - część 14",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068470-277",
    "front": "water",
    "back": "woda",
    "category": "1000 popularnych słów - część 14",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068470-278",
    "front": "cover",
    "back": "okładka",
    "category": "1000 popularnych słów - część 14",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068471-279",
    "front": "than",
    "back": "niż",
    "category": "1000 popularnych słów - część 14",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068471-280",
    "front": "food",
    "back": "jedzenia",
    "category": "1000 popularnych słów - część 14",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068471-281",
    "front": "call",
    "back": "dzwonić",
    "category": "1000 popularnych słów - część 15",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068471-282",
    "front": "sun",
    "back": "słońce",
    "category": "1000 popularnych słów - część 15",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068472-283",
    "front": "first",
    "back": "pierwszy",
    "category": "1000 popularnych słów - część 15",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068472-284",
    "front": "four",
    "back": "cztery",
    "category": "1000 popularnych słów - część 15",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068472-285",
    "front": "who",
    "back": "kto",
    "category": "1000 popularnych słów - część 15",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068472-286",
    "front": "between",
    "back": "pomiędzy",
    "category": "1000 popularnych słów - część 15",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068472-287",
    "front": "may",
    "back": "móc",
    "category": "1000 popularnych słów - część 15",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068473-288",
    "front": "state",
    "back": "stan, państwo",
    "category": "1000 popularnych słów - część 15",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068473-289",
    "front": "down",
    "back": "w dół",
    "category": "1000 popularnych słów - część 15",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068473-290",
    "front": "keep",
    "back": "trzymać",
    "category": "1000 popularnych słów - część 15",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068473-291",
    "front": "side",
    "back": "strona, bok",
    "category": "1000 popularnych słów - część 15",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068474-292",
    "front": "eye",
    "back": "oko",
    "category": "1000 popularnych słów - część 15",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068474-293",
    "front": "been",
    "back": "być (w czasie perfect i w stronie biernej)",
    "category": "1000 popularnych słów - część 15",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068474-294",
    "front": "never",
    "back": "nigdy",
    "category": "1000 popularnych słów - część 15",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068474-295",
    "front": "now",
    "back": "teraz",
    "category": "1000 popularnych słów - część 15",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068474-296",
    "front": "last",
    "back": "ostatni",
    "category": "1000 popularnych słów - część 15",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068475-297",
    "front": "find",
    "back": "znaleźć",
    "category": "1000 popularnych słów - część 15",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068475-298",
    "front": "let",
    "back": "pozwolić",
    "category": "1000 popularnych słów - część 15",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068475-299",
    "front": "any",
    "back": "jakikolwiek",
    "category": "1000 popularnych słów - część 15",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068475-300",
    "front": "thought",
    "back": "myśl",
    "category": "1000 popularnych słów - część 15",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068476-301",
    "front": "new",
    "back": "nowy",
    "category": "1000 popularnych słów - część 16",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068476-302",
    "front": "city",
    "back": "miasto",
    "category": "1000 popularnych słów - część 16",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068476-303",
    "front": "work",
    "back": "praca",
    "category": "1000 popularnych słów - część 16",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068476-304",
    "front": "tree",
    "back": "drzewo",
    "category": "1000 popularnych słów - część 16",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068477-305",
    "front": "part",
    "back": "część",
    "category": "1000 popularnych słów - część 16",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068477-306",
    "front": "cross",
    "back": "krzyż",
    "category": "1000 popularnych słów - część 16",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068477-307",
    "front": "take",
    "back": "wziąć",
    "category": "1000 popularnych słów - część 16",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068477-308",
    "front": "farm",
    "back": "gospodarstwo",
    "category": "1000 popularnych słów - część 16",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068478-309",
    "front": "get",
    "back": "dostać",
    "category": "1000 popularnych słów - część 16",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068478-310",
    "front": "hard",
    "back": "twardy",
    "category": "1000 popularnych słów - część 16",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068478-311",
    "front": "place",
    "back": "miejsce",
    "category": "1000 popularnych słów - część 16",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068478-312",
    "front": "start",
    "back": "początek, zaczynać",
    "category": "1000 popularnych słów - część 16",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068479-313",
    "front": "made",
    "back": "robić w czasie przeszłym i zrobione",
    "category": "1000 popularnych słów - część 16",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068479-314",
    "front": "might",
    "back": "móc",
    "category": "1000 popularnych słów - część 16",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068479-315",
    "front": "live",
    "back": "na żywo, żyć, mieszkać",
    "category": "1000 popularnych słów - część 16",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068480-316",
    "front": "story",
    "back": "opowiadanie",
    "category": "1000 popularnych słów - część 16",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068480-317",
    "front": "where",
    "back": "gdzie",
    "category": "1000 popularnych słów - część 16",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068480-318",
    "front": "saw",
    "back": "widzieć (w czasie przeszłym), piła",
    "category": "1000 popularnych słów - część 16",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068480-319",
    "front": "after",
    "back": "po",
    "category": "1000 popularnych słów - część 16",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068481-320",
    "front": "far",
    "back": "daleko",
    "category": "1000 popularnych słów - część 16",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068481-321",
    "front": "back",
    "back": "z powrotem",
    "category": "1000 popularnych słów - część 17",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068481-322",
    "front": "sea",
    "back": "morze",
    "category": "1000 popularnych słów - część 17",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068481-323",
    "front": "little",
    "back": "mało",
    "category": "1000 popularnych słów - część 17",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068481-324",
    "front": "draw",
    "back": "rysować",
    "category": "1000 popularnych słów - część 17",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068482-325",
    "front": "only",
    "back": "tylko",
    "category": "1000 popularnych słów - część 17",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068482-326",
    "front": "left",
    "back": "lewy",
    "category": "1000 popularnych słów - część 17",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068482-327",
    "front": "round",
    "back": "okrągły",
    "category": "1000 popularnych słów - część 17",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068482-328",
    "front": "late",
    "back": "późno",
    "category": "1000 popularnych słów - część 17",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068483-329",
    "front": "man",
    "back": "człowiek ",
    "category": "1000 popularnych słów - część 17",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068483-330",
    "front": "run",
    "back": "biegać",
    "category": "1000 popularnych słów - część 17",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068483-331",
    "front": "year",
    "back": "rok",
    "category": "1000 popularnych słów - część 17",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068483-332",
    "front": "don't",
    "back": "(przeczenie do not nie rób i operator w present simple w zdaniach przeczących)",
    "category": "1000 popularnych słów - część 17",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068484-333",
    "front": "(he) came",
    "back": "przyjechał, przybył",
    "category": "1000 popularnych słów - część 17",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068484-334",
    "front": "while",
    "back": "podczas",
    "category": "1000 popularnych słów - część 17",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068484-335",
    "front": "show",
    "back": "pokazywać",
    "category": "1000 popularnych słów - część 17",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068484-336",
    "front": "press",
    "back": "nacisnąć",
    "category": "1000 popularnych słów - część 17",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068485-337",
    "front": "every",
    "back": "każdy",
    "category": "1000 popularnych słów - część 17",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068485-338",
    "front": "close",
    "back": "blisko",
    "category": "1000 popularnych słów - część 17",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068485-339",
    "front": "good",
    "back": "dobry",
    "category": "1000 popularnych słów - część 17",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068485-340",
    "front": "night",
    "back": "noc",
    "category": "1000 popularnych słów - część 17",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068485-341",
    "front": "me",
    "back": "mi",
    "category": "1000 popularnych słów - część 18",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068486-342",
    "front": "real",
    "back": "prawdziwy",
    "category": "1000 popularnych słów - część 18",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068486-343",
    "front": "give",
    "back": "dawać",
    "category": "1000 popularnych słów - część 18",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068486-344",
    "front": "life",
    "back": "życie",
    "category": "1000 popularnych słów - część 18",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068486-345",
    "front": "our",
    "back": "nasze",
    "category": "1000 popularnych słów - część 18",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068487-346",
    "front": "few",
    "back": "niewiele",
    "category": "1000 popularnych słów - część 18",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068487-347",
    "front": "under",
    "back": "pod",
    "category": "1000 popularnych słów - część 18",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068487-348",
    "front": "north",
    "back": "północ",
    "category": "1000 popularnych słów - część 18",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068487-349",
    "front": "open",
    "back": "otwierać",
    "category": "1000 popularnych słów - część 18",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068488-350",
    "front": "ten",
    "back": "dziesięć",
    "category": "1000 popularnych słów - część 18",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068488-351",
    "front": "seem",
    "back": "wydawać się, wyglądać na",
    "category": "1000 popularnych słów - część 18",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068488-352",
    "front": "simple",
    "back": "proste",
    "category": "1000 popularnych słów - część 18",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068488-353",
    "front": "together",
    "back": "razem",
    "category": "1000 popularnych słów - część 18",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068489-354",
    "front": "several",
    "back": "kilka",
    "category": "1000 popularnych słów - część 18",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068489-355",
    "front": "next",
    "back": "następny",
    "category": "1000 popularnych słów - część 18",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068489-356",
    "front": "vowel",
    "back": "samogłoska",
    "category": "1000 popularnych słów - część 18",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068489-357",
    "front": "white",
    "back": "biały",
    "category": "1000 popularnych słów - część 18",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068490-358",
    "front": "toward",
    "back": "w kierunku",
    "category": "1000 popularnych słów - część 18",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068490-359",
    "front": "children",
    "back": "dzieci",
    "category": "1000 popularnych słów - część 18",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068490-360",
    "front": "war",
    "back": "wojna",
    "category": "1000 popularnych słów - część 18",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068490-361",
    "front": "begin",
    "back": "zaczynać",
    "category": "1000 popularnych słów - część 19",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068490-362",
    "front": "lay",
    "back": "leżeć (w czasie przeszłym)",
    "category": "1000 popularnych słów - część 19",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068491-363",
    "front": "got",
    "back": "dostawać",
    "category": "1000 popularnych słów - część 19",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068491-364",
    "front": "against",
    "back": "przeciwko",
    "category": "1000 popularnych słów - część 19",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068491-365",
    "front": "walk",
    "back": "chodzić ",
    "category": "1000 popularnych słów - część 19",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068491-366",
    "front": "pattern",
    "back": "wzór",
    "category": "1000 popularnych słów - część 19",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068492-367",
    "front": "example",
    "back": "przykład",
    "category": "1000 popularnych słów - część 19",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068492-368",
    "front": "slow",
    "back": "wolny ",
    "category": "1000 popularnych słów - część 19",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068492-369",
    "front": "ease",
    "back": "łatwość",
    "category": "1000 popularnych słów - część 19",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068492-370",
    "front": "center",
    "back": "centrum",
    "category": "1000 popularnych słów - część 19",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068492-371",
    "front": "paper",
    "back": "papier",
    "category": "1000 popularnych słów - część 19",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068493-372",
    "front": "love",
    "back": "miłość",
    "category": "1000 popularnych słów - część 19",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068493-373",
    "front": "group",
    "back": "grupa",
    "category": "1000 popularnych słów - część 19",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068493-374",
    "front": "person",
    "back": "osoba",
    "category": "1000 popularnych słów - część 19",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068494-375",
    "front": "always",
    "back": "zawsze",
    "category": "1000 popularnych słów - część 19",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068494-376",
    "front": "money",
    "back": "pieniądze",
    "category": "1000 popularnych słów - część 19",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068494-377",
    "front": "music",
    "back": "muzyka",
    "category": "1000 popularnych słów - część 19",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068495-378",
    "front": "serve",
    "back": "służyć",
    "category": "1000 popularnych słów - część 19",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068495-379",
    "front": "those",
    "back": "tamte",
    "category": "1000 popularnych słów - część 19",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068495-380",
    "front": "appear",
    "back": "pojawiać się",
    "category": "1000 popularnych słów - część 19",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068495-381",
    "front": "both",
    "back": "razem",
    "category": "1000 popularnych słów - część 20",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068496-382",
    "front": "road",
    "back": "droga",
    "category": "1000 popularnych słów - część 20",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068496-383",
    "front": "mark",
    "back": "zaznaczać ",
    "category": "1000 popularnych słów - część 20",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068496-384",
    "front": "map",
    "back": "mapa",
    "category": "1000 popularnych słów - część 20",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068496-385",
    "front": "often",
    "back": "często",
    "category": "1000 popularnych słów - część 20",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068496-386",
    "front": "rain",
    "back": "deszcz",
    "category": "1000 popularnych słów - część 20",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068497-387",
    "front": "letter",
    "back": "list",
    "category": "1000 popularnych słów - część 20",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068497-388",
    "front": "rule",
    "back": "rządzić",
    "category": "1000 popularnych słów - część 20",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068497-389",
    "front": "until",
    "back": "dopóki",
    "category": "1000 popularnych słów - część 20",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068497-390",
    "front": "govern",
    "back": "rządzić",
    "category": "1000 popularnych słów - część 20",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068498-391",
    "front": "mile",
    "back": "mila",
    "category": "1000 popularnych słów - część 20",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068498-392",
    "front": "pull",
    "back": "ciągnąć",
    "category": "1000 popularnych słów - część 20",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068498-393",
    "front": "river",
    "back": "rzeka",
    "category": "1000 popularnych słów - część 20",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068498-394",
    "front": "cold",
    "back": "zimny",
    "category": "1000 popularnych słów - część 20",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068499-395",
    "front": "car",
    "back": "samochód",
    "category": "1000 popularnych słów - część 20",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068499-396",
    "front": "notice",
    "back": "ogłoszenie, zauważyć",
    "category": "1000 popularnych słów - część 20",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068499-397",
    "front": "feet",
    "back": "stopy",
    "category": "1000 popularnych słów - część 20",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068499-398",
    "front": "voice",
    "back": "głos",
    "category": "1000 popularnych słów - część 20",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068499-399",
    "front": "care",
    "back": "opieka",
    "category": "1000 popularnych słów - część 20",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068500-400",
    "front": "unit",
    "back": "jednostka, rozdział",
    "category": "1000 popularnych słów - część 20",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068500-401",
    "front": "second",
    "back": "drugi",
    "category": "1000 popularnych słów - część 21",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068500-402",
    "front": "power",
    "back": "siła",
    "category": "1000 popularnych słów - część 21",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068500-403",
    "front": "book",
    "back": "książka",
    "category": "1000 popularnych słów - część 21",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068500-404",
    "front": "town",
    "back": "miasto",
    "category": "1000 popularnych słów - część 21",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068501-405",
    "front": "carry",
    "back": "nosić",
    "category": "1000 popularnych słów - część 21",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068501-406",
    "front": "fine",
    "back": "w porządku",
    "category": "1000 popularnych słów - część 21",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068501-407",
    "front": "took",
    "back": "wiął, zabrać (w czasie przeszłym)",
    "category": "1000 popularnych słów - część 21",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068501-408",
    "front": "certain",
    "back": "pewny",
    "category": "1000 popularnych słów - część 21",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068502-409",
    "front": "science",
    "back": "nauki ścisłe",
    "category": "1000 popularnych słów - część 21",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068502-410",
    "front": "fly",
    "back": "latać",
    "category": "1000 popularnych słów - część 21",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068502-411",
    "front": "eat",
    "back": "jeść",
    "category": "1000 popularnych słów - część 21",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068502-412",
    "front": "fall",
    "back": "spadać",
    "category": "1000 popularnych słów - część 21",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068503-413",
    "front": "room",
    "back": "pokój",
    "category": "1000 popularnych słów - część 21",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068503-414",
    "front": "lead",
    "back": "prowadzić",
    "category": "1000 popularnych słów - część 21",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068503-415",
    "front": "friend",
    "back": "przyjaciel",
    "category": "1000 popularnych słów - część 21",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068503-416",
    "front": "cry",
    "back": "płakać",
    "category": "1000 popularnych słów - część 21",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068504-417",
    "front": "began",
    "back": "zaczynać (w czasie przeszłym)",
    "category": "1000 popularnych słów - część 21",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068504-418",
    "front": "dark",
    "back": "ciemny",
    "category": "1000 popularnych słów - część 21",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068504-419",
    "front": "idea",
    "back": "pomysł",
    "category": "1000 popularnych słów - część 21",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068504-420",
    "front": "machine",
    "back": "maszyna",
    "category": "1000 popularnych słów - część 21",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068505-421",
    "front": "fish",
    "back": "ryba",
    "category": "1000 popularnych słów - część 22",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068505-422",
    "front": "note",
    "back": "zanotować ",
    "category": "1000 popularnych słów - część 22",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068505-423",
    "front": "mountain",
    "back": "góra",
    "category": "1000 popularnych słów - część 22",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068505-424",
    "front": "wait",
    "back": "czekać",
    "category": "1000 popularnych słów - część 22",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068505-425",
    "front": "stop",
    "back": "zatrzymać się",
    "category": "1000 popularnych słów - część 22",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068506-426",
    "front": "plan",
    "back": "plan",
    "category": "1000 popularnych słów - część 22",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068506-427",
    "front": "once",
    "back": "pewnego razu, jeden raz",
    "category": "1000 popularnych słów - część 22",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068506-428",
    "front": "figure",
    "back": "postać, figura, cyfra",
    "category": "1000 popularnych słów - część 22",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068506-429",
    "front": "base",
    "back": "baza, podstawa",
    "category": "1000 popularnych słów - część 22",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068507-430",
    "front": "star",
    "back": "gwiazda",
    "category": "1000 popularnych słów - część 22",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068507-431",
    "front": "hear",
    "back": "słyszeć",
    "category": "1000 popularnych słów - część 22",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068507-432",
    "front": "box",
    "back": "pudełko",
    "category": "1000 popularnych słów - część 22",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068507-433",
    "front": "horse",
    "back": "koń",
    "category": "1000 popularnych słów - część 22",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068507-434",
    "front": "noun",
    "back": "rzeczownik",
    "category": "1000 popularnych słów - część 22",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068508-435",
    "front": "cut",
    "back": "ciąć",
    "category": "1000 popularnych słów - część 22",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068508-436",
    "front": "field",
    "back": "pole",
    "category": "1000 popularnych słów - część 22",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068508-437",
    "front": "sure",
    "back": "pewny",
    "category": "1000 popularnych słów - część 22",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068508-438",
    "front": "rest",
    "back": "odpoczynek",
    "category": "1000 popularnych słów - część 22",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068509-439",
    "front": "watch",
    "back": "oglądać",
    "category": "1000 popularnych słów - część 22",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068509-440",
    "front": "correct",
    "back": "poprawiać",
    "category": "1000 popularnych słów - część 22",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068509-441",
    "front": "color",
    "back": "kolor",
    "category": "1000 popularnych słów - część 23",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068509-442",
    "front": "able",
    "back": "zdolny (zdolny do czegoś)",
    "category": "1000 popularnych słów - część 23",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068510-443",
    "front": "face",
    "back": "twarz",
    "category": "1000 popularnych słów - część 23",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068510-444",
    "front": "pound",
    "back": "walić, funt",
    "category": "1000 popularnych słów - część 23",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068510-445",
    "front": "wood",
    "back": "drewno, las",
    "category": "1000 popularnych słów - część 23",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068511-446",
    "front": "done",
    "back": "(zrobione i do w czasie perfect)",
    "category": "1000 popularnych słów - część 23",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068511-447",
    "front": "main",
    "back": "główny",
    "category": "1000 popularnych słów - część 23",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068511-448",
    "front": "beauty",
    "back": "piękno",
    "category": "1000 popularnych słów - część 23",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068512-449",
    "front": "enough",
    "back": "wystarczająco",
    "category": "1000 popularnych słów - część 23",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068512-450",
    "front": "drive",
    "back": "prowadzić, przejażdżka",
    "category": "1000 popularnych słów - część 23",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068512-451",
    "front": "plain",
    "back": "zwykły, równina",
    "category": "1000 popularnych słów - część 23",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068512-452",
    "front": "stood",
    "back": "stał - stać (w czasie przeszłym)",
    "category": "1000 popularnych słów - część 23",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068513-453",
    "front": "girl",
    "back": "dziewczynka",
    "category": "1000 popularnych słów - część 23",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068513-454",
    "front": "contain",
    "back": "zawierać",
    "category": "1000 popularnych słów - część 23",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068513-455",
    "front": "usual",
    "back": "zwykły",
    "category": "1000 popularnych słów - część 23",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068513-456",
    "front": "front",
    "back": "przód",
    "category": "1000 popularnych słów - część 23",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068513-457",
    "front": "young",
    "back": "młody",
    "category": "1000 popularnych słów - część 23",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068514-458",
    "front": "teach",
    "back": "uczyć",
    "category": "1000 popularnych słów - część 23",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068514-459",
    "front": "ready",
    "back": "gotowy",
    "category": "1000 popularnych słów - część 23",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068514-460",
    "front": "week",
    "back": "tydzień",
    "category": "1000 popularnych słów - część 23",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068514-461",
    "front": "above",
    "back": "nad",
    "category": "1000 popularnych słów - część 24",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068515-462",
    "front": "final",
    "back": "finał, ostatni",
    "category": "1000 popularnych słów - część 24",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068515-463",
    "front": "ever",
    "back": "zawsze",
    "category": "1000 popularnych słów - część 24",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068515-464",
    "front": "gave",
    "back": "dał - dawać (w czasie przeszłym)",
    "category": "1000 popularnych słów - część 24",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068515-465",
    "front": "red",
    "back": "czerwony",
    "category": "1000 popularnych słów - część 24",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068515-466",
    "front": "green",
    "back": "zielony",
    "category": "1000 popularnych słów - część 24",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068516-467",
    "front": "list",
    "back": "lista",
    "category": "1000 popularnych słów - część 24",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068516-468",
    "front": "oh",
    "back": "och",
    "category": "1000 popularnych słów - część 24",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068516-469",
    "front": "though",
    "back": "chociaż",
    "category": "1000 popularnych słów - część 24",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068516-470",
    "front": "quick",
    "back": "szybki",
    "category": "1000 popularnych słów - część 24",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068517-471",
    "front": "feel",
    "back": "czuć",
    "category": "1000 popularnych słów - część 24",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068517-472",
    "front": "develop",
    "back": "rozwijać",
    "category": "1000 popularnych słów - część 24",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068517-473",
    "front": "talk",
    "back": "rozmawiać",
    "category": "1000 popularnych słów - część 24",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068517-474",
    "front": "ocean",
    "back": "ocean",
    "category": "1000 popularnych słów - część 24",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068518-475",
    "front": "bird",
    "back": "ptak",
    "category": "1000 popularnych słów - część 24",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068518-476",
    "front": "warm",
    "back": "ciepły",
    "category": "1000 popularnych słów - część 24",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068518-477",
    "front": "soon",
    "back": "wkrótce",
    "category": "1000 popularnych słów - część 24",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068518-478",
    "front": "free",
    "back": "wolny",
    "category": "1000 popularnych słów - część 24",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068519-479",
    "front": "body",
    "back": "ciało",
    "category": "1000 popularnych słów - część 24",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068519-480",
    "front": "minute",
    "back": "minuta",
    "category": "1000 popularnych słów - część 24",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068519-481",
    "front": "dog",
    "back": "pies",
    "category": "1000 popularnych słów - część 25",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068519-482",
    "front": "strong",
    "back": "silny",
    "category": "1000 popularnych słów - część 25",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068519-483",
    "front": "family",
    "back": "rodzina",
    "category": "1000 popularnych słów - część 25",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068520-484",
    "front": "special",
    "back": "specjalny",
    "category": "1000 popularnych słów - część 25",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068520-485",
    "front": "direct",
    "back": "bezpośredni",
    "category": "1000 popularnych słów - część 25",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068520-486",
    "front": "mind",
    "back": "umysł",
    "category": "1000 popularnych słów - część 25",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068520-487",
    "front": "pose",
    "back": "poza",
    "category": "1000 popularnych słów - część 25",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068521-488",
    "front": "behind",
    "back": "za",
    "category": "1000 popularnych słów - część 25",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068521-489",
    "front": "leave",
    "back": "opuścić, wychodzić ",
    "category": "1000 popularnych słów - część 25",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068521-490",
    "front": "clear",
    "back": "jasny, wyraźny, oczyścić",
    "category": "1000 popularnych słów - część 25",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068521-491",
    "front": "song",
    "back": "piosenka",
    "category": "1000 popularnych słów - część 25",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068522-492",
    "front": "tail",
    "back": "ogon",
    "category": "1000 popularnych słów - część 25",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068522-493",
    "front": "measure",
    "back": "miara",
    "category": "1000 popularnych słów - część 25",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068522-494",
    "front": "produce",
    "back": "produkować",
    "category": "1000 popularnych słów - część 25",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068522-495",
    "front": "door",
    "back": "drzwi",
    "category": "1000 popularnych słów - część 25",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068522-496",
    "front": "fact",
    "back": "fakt",
    "category": "1000 popularnych słów - część 25",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068523-497",
    "front": "product",
    "back": "produkt",
    "category": "1000 popularnych słów - część 25",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068523-498",
    "front": "street",
    "back": "ulica",
    "category": "1000 popularnych słów - część 25",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068523-499",
    "front": "black",
    "back": "czarny",
    "category": "1000 popularnych słów - część 25",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068523-500",
    "front": "inch",
    "back": "cal",
    "category": "1000 popularnych słów - część 25",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068524-501",
    "front": "short",
    "back": "krótki",
    "category": "1000 popularnych słów - część 26",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068524-502",
    "front": "multiply",
    "back": "pomnożyć",
    "category": "1000 popularnych słów - część 26",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068524-503",
    "front": "numeral",
    "back": "liczebnik",
    "category": "1000 popularnych słów - część 26",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068524-504",
    "front": "nothing",
    "back": "nic",
    "category": "1000 popularnych słów - część 26",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068525-505",
    "front": "class",
    "back": "klasa",
    "category": "1000 popularnych słów - część 26",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068525-506",
    "front": "course",
    "back": "kurs",
    "category": "1000 popularnych słów - część 26",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068525-507",
    "front": "wind",
    "back": "wiatr",
    "category": "1000 popularnych słów - część 26",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068525-508",
    "front": "stay",
    "back": "zostać",
    "category": "1000 popularnych słów - część 26",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068526-509",
    "front": "question",
    "back": "pytanie",
    "category": "1000 popularnych słów - część 26",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068526-510",
    "front": "wheel",
    "back": "koło",
    "category": "1000 popularnych słów - część 26",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068526-511",
    "front": "happen",
    "back": "stać się ",
    "category": "1000 popularnych słów - część 26",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068530-512",
    "front": "full",
    "back": "pełny",
    "category": "1000 popularnych słów - część 26",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068530-513",
    "front": "complete",
    "back": "całkowity",
    "category": "1000 popularnych słów - część 26",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068530-514",
    "front": "force",
    "back": "siła",
    "category": "1000 popularnych słów - część 26",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068531-515",
    "front": "ship",
    "back": "statek",
    "category": "1000 popularnych słów - część 26",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068531-516",
    "front": "blue",
    "back": "niebieski",
    "category": "1000 popularnych słów - część 26",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068531-517",
    "front": "area",
    "back": "teren",
    "category": "1000 popularnych słów - część 26",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068531-518",
    "front": "object",
    "back": "obiekt, przedmiot",
    "category": "1000 popularnych słów - część 26",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068532-519",
    "front": "half",
    "back": "połowa",
    "category": "1000 popularnych słów - część 26",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068532-520",
    "front": "decide",
    "back": "decydować",
    "category": "1000 popularnych słów - część 26",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068532-521",
    "front": "rock",
    "back": "skała",
    "category": "1000 popularnych słów - część 27",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068532-522",
    "front": "surface",
    "back": "powierzchnia",
    "category": "1000 popularnych słów - część 27",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068533-523",
    "front": "order",
    "back": "porządek, zamówienie",
    "category": "1000 popularnych słów - część 27",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068533-524",
    "front": "deep",
    "back": "głęboki",
    "category": "1000 popularnych słów - część 27",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068533-525",
    "front": "fire",
    "back": "pożar",
    "category": "1000 popularnych słów - część 27",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068534-526",
    "front": "moon",
    "back": "księżyc",
    "category": "1000 popularnych słów - część 27",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068534-527",
    "front": "south",
    "back": "południe",
    "category": "1000 popularnych słów - część 27",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068534-528",
    "front": "island",
    "back": "wyspa",
    "category": "1000 popularnych słów - część 27",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068534-529",
    "front": "problem",
    "back": "problem",
    "category": "1000 popularnych słów - część 27",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068535-530",
    "front": "foot",
    "back": "stopa",
    "category": "1000 popularnych słów - część 27",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068535-531",
    "front": "piece",
    "back": "kawałek",
    "category": "1000 popularnych słów - część 27",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068535-532",
    "front": "system",
    "back": "system, układ",
    "category": "1000 popularnych słów - część 27",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068535-533",
    "front": "told",
    "back": "powedział - powiedzieć (w czasie przeszłym)",
    "category": "1000 popularnych słów - część 27",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068536-534",
    "front": "busy",
    "back": "zajęty",
    "category": "1000 popularnych słów - część 27",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068536-535",
    "front": "knew",
    "back": "widzieć",
    "category": "1000 popularnych słów - część 27",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068536-536",
    "front": "test",
    "back": "testować",
    "category": "1000 popularnych słów - część 27",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068536-537",
    "front": "pass",
    "back": "zdawać",
    "category": "1000 popularnych słów - część 27",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068536-538",
    "front": "record",
    "back": "zapis, nagrać, płyta",
    "category": "1000 popularnych słów - część 27",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068537-539",
    "front": "since",
    "back": "od",
    "category": "1000 popularnych słów - część 27",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068537-540",
    "front": "boat",
    "back": "łódź",
    "category": "1000 popularnych słów - część 27",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068537-541",
    "front": "top",
    "back": "szczyt",
    "category": "1000 popularnych słów - część 28",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068537-542",
    "front": "common",
    "back": "powszechny",
    "category": "1000 popularnych słów - część 28",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068538-543",
    "front": "whole",
    "back": "cały",
    "category": "1000 popularnych słów - część 28",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068538-544",
    "front": "gold",
    "back": "złoto",
    "category": "1000 popularnych słów - część 28",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068538-545",
    "front": "king",
    "back": "król",
    "category": "1000 popularnych słów - część 28",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068538-546",
    "front": "possible",
    "back": "możliwy",
    "category": "1000 popularnych słów - część 28",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068538-547",
    "front": "space",
    "back": "przestrzeń",
    "category": "1000 popularnych słów - część 28",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068539-548",
    "front": "plane",
    "back": "samolot",
    "category": "1000 popularnych słów - część 28",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068539-549",
    "front": "heard",
    "back": "słyszał - usłyszeć (w czasie przeszłym)",
    "category": "1000 popularnych słów - część 28",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068539-550",
    "front": "stead",
    "back": "zamiast",
    "category": "1000 popularnych słów - część 28",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068539-551",
    "front": "best",
    "back": "najlepszy",
    "category": "1000 popularnych słów - część 28",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068540-552",
    "front": "dry",
    "back": "suchy",
    "category": "1000 popularnych słów - część 28",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068540-553",
    "front": "hour",
    "back": "godzina",
    "category": "1000 popularnych słów - część 28",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068540-554",
    "front": "wonder",
    "back": "cud",
    "category": "1000 popularnych słów - część 28",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068540-555",
    "front": "better",
    "back": "lepszy",
    "category": "1000 popularnych słów - część 28",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068541-556",
    "front": "laugh",
    "back": "śmiać się",
    "category": "1000 popularnych słów - część 28",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068541-557",
    "front": "true",
    "back": "prawdziwy",
    "category": "1000 popularnych słów - część 28",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068541-558",
    "front": "thousand",
    "back": "tysiąc",
    "category": "1000 popularnych słów - część 28",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068541-559",
    "front": "during",
    "back": "podczas",
    "category": "1000 popularnych słów - część 28",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068541-560",
    "front": "ago",
    "back": "temu (np. kilka dni temu)",
    "category": "1000 popularnych słów - część 28",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068542-561",
    "front": "hundred",
    "back": "sto",
    "category": "1000 popularnych słów - część 29",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068542-562",
    "front": "ran",
    "back": "biegł - biegać (w czasie przeszłym)",
    "category": "1000 popularnych słów - część 29",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068542-563",
    "front": "five",
    "back": "pięć",
    "category": "1000 popularnych słów - część 29",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068543-564",
    "front": "check",
    "back": "sprawdzić",
    "category": "1000 popularnych słów - część 29",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068543-565",
    "front": "remember",
    "back": "pamiętać",
    "category": "1000 popularnych słów - część 29",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068543-566",
    "front": "game",
    "back": "gra",
    "category": "1000 popularnych słów - część 29",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068544-567",
    "front": "step",
    "back": "krok",
    "category": "1000 popularnych słów - część 29",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068544-568",
    "front": "shape",
    "back": "kształt",
    "category": "1000 popularnych słów - część 29",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },

  {
    "id": "1735989068544-569",
    "front": "early",
    "back": "wczesny",
    "category": "1000 popularnych słów - część 29",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068544-570",
    "front": "equate",
    "back": "przyrównywać",
    "category": "1000 popularnych słów - część 29",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068545-571",
    "front": "hold",
    "back": "trzymać",
    "category": "1000 popularnych słów - część 29",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068545-572",
    "front": "hot",
    "back": "gorący",
    "category": "1000 popularnych słów - część 29",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068545-573",
    "front": "west",
    "back": "zachód",
    "category": "1000 popularnych słów - część 29",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068545-574",
    "front": "miss",
    "back": "tęsknić, chybić, tracić",
    "category": "1000 popularnych słów - część 29",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068546-575",
    "front": "ground",
    "back": "ziemia, grunt",
    "category": "1000 popularnych słów - część 29",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068546-576",
    "front": "brought",
    "back": "przyniósł, przynosić (w czasie przeszłym)",
    "category": "1000 popularnych słów - część 29",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068546-577",
    "front": "interest",
    "back": "zainteresowanie",
    "category": "1000 popularnych słów - część 29",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068546-578",
    "front": "heat",
    "back": "ciepło, gorąco",
    "category": "1000 popularnych słów - część 29",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068547-579",
    "front": "reach",
    "back": "dosięgnąć",
    "category": "1000 popularnych słów - część 29",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068547-580",
    "front": "snow",
    "back": "śnieg",
    "category": "1000 popularnych słów - część 29",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068547-581",
    "front": "fast",
    "back": "szybki",
    "category": "1000 popularnych słów - część 30",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068547-582",
    "front": "tire",
    "back": "zmęczyć, opona",
    "category": "1000 popularnych słów - część 30",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068548-583",
    "front": "verb",
    "back": "czasownik",
    "category": "1000 popularnych słów - część 30",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068548-584",
    "front": "bring",
    "back": "przynosić",
    "category": "1000 popularnych słów - część 30",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068548-585",
    "front": "sing",
    "back": "śpiewać",
    "category": "1000 popularnych słów - część 30",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068548-586",
    "front": "yes",
    "back": "tak",
    "category": "1000 popularnych słów - część 30",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068549-587",
    "front": "listen",
    "back": "słuchać",
    "category": "1000 popularnych słów - część 30",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068549-588",
    "front": "distant",
    "back": "odległy",
    "category": "1000 popularnych słów - część 30",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068549-589",
    "front": "six",
    "back": "sześć",
    "category": "1000 popularnych słów - część 30",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068549-590",
    "front": "fill",
    "back": "wypełniać",
    "category": "1000 popularnych słów - część 30",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068550-591",
    "front": "table",
    "back": "stół",
    "category": "1000 popularnych słów - część 30",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068550-592",
    "front": "east",
    "back": "wschód",
    "category": "1000 popularnych słów - część 30",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068550-593",
    "front": "travel",
    "back": "podróżować",
    "category": "1000 popularnych słów - część 30",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068550-594",
    "front": "paint",
    "back": "malować",
    "category": "1000 popularnych słów - część 30",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068550-595",
    "front": "less",
    "back": "mniej",
    "category": "1000 popularnych słów - część 30",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068551-596",
    "front": "language",
    "back": "język",
    "category": "1000 popularnych słów - część 30",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068551-597",
    "front": "morning",
    "back": "rano",
    "category": "1000 popularnych słów - część 30",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068551-598",
    "front": "among",
    "back": "pośród",
    "category": "1000 popularnych słów - część 30",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068551-599",
    "front": "grand",
    "back": "wielki",
    "category": "1000 popularnych słów - część 30",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068552-600",
    "front": "cat",
    "back": "kot",
    "category": "1000 popularnych słów - część 30",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068552-601",
    "front": "ball",
    "back": "piłka",
    "category": "1000 popularnych słów - część 31",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068552-602",
    "front": "century",
    "back": "wiek",
    "category": "1000 popularnych słów - część 31",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068552-603",
    "front": "yet",
    "back": "jeszcze",
    "category": "1000 popularnych słów - część 31",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068552-604",
    "front": "consider",
    "back": "rozważać",
    "category": "1000 popularnych słów - część 31",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068553-605",
    "front": "wave",
    "back": "fala",
    "category": "1000 popularnych słów - część 31",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068553-606",
    "front": "type",
    "back": "typ",
    "category": "1000 popularnych słów - część 31",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068553-607",
    "front": "drop",
    "back": "upuścić",
    "category": "1000 popularnych słów - część 31",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068553-608",
    "front": "law",
    "back": "prawo",
    "category": "1000 popularnych słów - część 31",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068554-609",
    "front": "heart",
    "back": "serce",
    "category": "1000 popularnych słów - część 31",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068554-610",
    "front": "bit",
    "back": "kawałek",
    "category": "1000 popularnych słów - część 31",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068554-611",
    "front": "I am",
    "back": "jestem",
    "category": "1000 popularnych słów - część 31",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068554-612",
    "front": "coast",
    "back": "wybrzeże",
    "category": "1000 popularnych słów - część 31",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068554-613",
    "front": "present",
    "back": "teraźniejszy",
    "category": "1000 popularnych słów - część 31",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068555-614",
    "front": "copy",
    "back": "kopia",
    "category": "1000 popularnych słów - część 31",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068555-615",
    "front": "heavy",
    "back": "ciężki",
    "category": "1000 popularnych słów - część 31",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068555-616",
    "front": "phrase",
    "back": "wyrażenie, zwrot",
    "category": "1000 popularnych słów - część 31",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068555-617",
    "front": "dance",
    "back": "taniec",
    "category": "1000 popularnych słów - część 31",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068556-618",
    "front": "silent",
    "back": "cichy",
    "category": "1000 popularnych słów - część 31",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068556-619",
    "front": "engine",
    "back": "silnik",
    "category": "1000 popularnych słów - część 31",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068556-620",
    "front": "tall",
    "back": "wysoki",
    "category": "1000 popularnych słów - część 31",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068556-621",
    "front": "position",
    "back": "pozycja",
    "category": "1000 popularnych słów - część 32",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068556-622",
    "front": "sand",
    "back": "piasek",
    "category": "1000 popularnych słów - część 32",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068557-623",
    "front": "arm",
    "back": "ręka",
    "category": "1000 popularnych słów - część 32",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068557-624",
    "front": "soil",
    "back": "gleba",
    "category": "1000 popularnych słów - część 32",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068557-625",
    "front": "wide",
    "back": "szeroki",
    "category": "1000 popularnych słów - część 32",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068557-626",
    "front": "roll",
    "back": "toczyć ",
    "category": "1000 popularnych słów - część 32",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068558-627",
    "front": "sail",
    "back": "żeglować",
    "category": "1000 popularnych słów - część 32",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068558-628",
    "front": "temperature",
    "back": "temperatura",
    "category": "1000 popularnych słów - część 32",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068558-629",
    "front": "material",
    "back": "materiał",
    "category": "1000 popularnych słów - część 32",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068558-630",
    "front": "finger",
    "back": "palec u ręki",
    "category": "1000 popularnych słów - część 32",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068559-631",
    "front": "size",
    "back": "rozmiar",
    "category": "1000 popularnych słów - część 32",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068559-632",
    "front": "industry",
    "back": "przemysł",
    "category": "1000 popularnych słów - część 32",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068559-633",
    "front": "vary",
    "back": "urozmaicać",
    "category": "1000 popularnych słów - część 32",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068559-634",
    "front": "value",
    "back": "wartość",
    "category": "1000 popularnych słów - część 32",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068560-635",
    "front": "settle",
    "back": "roztrzygać, osiadać",
    "category": "1000 popularnych słów - część 32",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068560-636",
    "front": "fight",
    "back": "walka",
    "category": "1000 popularnych słów - część 32",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068560-637",
    "front": "speak",
    "back": "mówić",
    "category": "1000 popularnych słów - część 32",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068561-638",
    "front": "lie",
    "back": "leżeć, kłamstwo",
    "category": "1000 popularnych słów - część 32",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068561-639",
    "front": "weight",
    "back": "waga",
    "category": "1000 popularnych słów - część 32",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068561-640",
    "front": "beat",
    "back": "bicie",
    "category": "1000 popularnych słów - część 32",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068561-641",
    "front": "general",
    "back": "ogólny",
    "category": "1000 popularnych słów - część 33",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068562-642",
    "front": "excite",
    "back": "ekscytować",
    "category": "1000 popularnych słów - część 33",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068562-643",
    "front": "ice",
    "back": "lód",
    "category": "1000 popularnych słów - część 33",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068562-644",
    "front": "natural",
    "back": "naturalny",
    "category": "1000 popularnych słów - część 33",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068562-645",
    "front": "matter",
    "back": "sprawa, znaczenie, materia",
    "category": "1000 popularnych słów - część 33",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068562-646",
    "front": "view",
    "back": "widok",
    "category": "1000 popularnych słów - część 33",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068563-647",
    "front": "circle",
    "back": "koło, okrąg",
    "category": "1000 popularnych słów - część 33",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068563-648",
    "front": "sense",
    "back": "sens",
    "category": "1000 popularnych słów - część 33",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068563-649",
    "front": "pair",
    "back": "para",
    "category": "1000 popularnych słów - część 33",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068563-650",
    "front": "ear",
    "back": "ucho",
    "category": "1000 popularnych słów - część 33",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068564-651",
    "front": "include",
    "back": "zawierać",
    "category": "1000 popularnych słów - część 33",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068564-652",
    "front": "else",
    "back": "jeszcze",
    "category": "1000 popularnych słów - część 33",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068564-653",
    "front": "divide",
    "back": "podzielić",
    "category": "1000 popularnych słów - część 33",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068564-654",
    "front": "quite",
    "back": "całkiem",
    "category": "1000 popularnych słów - część 33",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068565-655",
    "front": "syllable",
    "back": "sylaba",
    "category": "1000 popularnych słów - część 33",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068565-656",
    "front": "broke",
    "back": "złamałem, złamać (w czasie przeszłym)",
    "category": "1000 popularnych słów - część 33",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068565-657",
    "front": "felt",
    "back": "czułem, czuć (w czasie przeszłym)",
    "category": "1000 popularnych słów - część 33",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068565-658",
    "front": "case",
    "back": "sprawa",
    "category": "1000 popularnych słów - część 33",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068566-659",
    "front": "perhaps",
    "back": "być może",
    "category": "1000 popularnych słów - część 33",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068566-660",
    "front": "middle",
    "back": "środkowy",
    "category": "1000 popularnych słów - część 33",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068566-661",
    "front": "pick",
    "back": "podnosić",
    "category": "1000 popularnych słów - część 34",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068566-662",
    "front": "kill",
    "back": "zabić",
    "category": "1000 popularnych słów - część 34",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068566-663",
    "front": "sudden",
    "back": "nagły",
    "category": "1000 popularnych słów - część 34",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068567-664",
    "front": "son",
    "back": "syn",
    "category": "1000 popularnych słów - część 34",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068567-665",
    "front": "count",
    "back": "liczyć",
    "category": "1000 popularnych słów - część 34",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068567-666",
    "front": "lake",
    "back": "jezioro",
    "category": "1000 popularnych słów - część 34",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068567-667",
    "front": "square",
    "back": "kwadrat",
    "category": "1000 popularnych słów - część 34",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068568-668",
    "front": "moment",
    "back": "chwila",
    "category": "1000 popularnych słów - część 34",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068568-669",
    "front": "reason",
    "back": "powód",
    "category": "1000 popularnych słów - część 34",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068568-670",
    "front": "scale",
    "back": "skala",
    "category": "1000 popularnych słów - część 34",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068568-671",
    "front": "length",
    "back": "długość",
    "category": "1000 popularnych słów - część 34",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068569-672",
    "front": "loud",
    "back": "głośny",
    "category": "1000 popularnych słów - część 34",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068569-673",
    "front": "represent",
    "back": "reprezentować",
    "category": "1000 popularnych słów - część 34",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068569-674",
    "front": "spring",
    "back": "wiosna",
    "category": "1000 popularnych słów - część 34",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068569-675",
    "front": "art",
    "back": "sztuka",
    "category": "1000 popularnych słów - część 34",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068569-676",
    "front": "observe",
    "back": "obserwować",
    "category": "1000 popularnych słów - część 34",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068570-677",
    "front": "subject",
    "back": "podmiot",
    "category": "1000 popularnych słów - część 34",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068570-678",
    "front": "child",
    "back": "dziecko",
    "category": "1000 popularnych słów - część 34",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068570-679",
    "front": "region",
    "back": "okolica",
    "category": "1000 popularnych słów - część 34",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068570-680",
    "front": "straight",
    "back": "prosty",
    "category": "1000 popularnych słów - część 34",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068571-681",
    "front": "energy",
    "back": "energia",
    "category": "1000 popularnych słów - część 35",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068571-682",
    "front": "consonant",
    "back": "spółgłoska",
    "category": "1000 popularnych słów - część 35",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068571-683",
    "front": "hunt",
    "back": "polować",
    "category": "1000 popularnych słów - część 35",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068571-684",
    "front": "nation",
    "back": "naród",
    "category": "1000 popularnych słów - część 35",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068571-685",
    "front": "probable",
    "back": "prawdopodobny",
    "category": "1000 popularnych słów - część 35",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068572-686",
    "front": "dictionary",
    "back": "słownik",
    "category": "1000 popularnych słów - część 35",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068572-687",
    "front": "bed",
    "back": "łóżko",
    "category": "1000 popularnych słów - część 35",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068572-688",
    "front": "milk",
    "back": "mleko",
    "category": "1000 popularnych słów - część 35",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068572-689",
    "front": "brother",
    "back": "brat",
    "category": "1000 popularnych słów - część 35",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068573-690",
    "front": "speed",
    "back": "prędkość",
    "category": "1000 popularnych słów - część 35",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068573-691",
    "front": "egg",
    "back": "jajko",
    "category": "1000 popularnych słów - część 35",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068573-692",
    "front": "method",
    "back": "metoda",
    "category": "1000 popularnych słów - część 35",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068573-693",
    "front": "ride",
    "back": "jazda",
    "category": "1000 popularnych słów - część 35",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068573-694",
    "front": "organ",
    "back": "narząd",
    "category": "1000 popularnych słów - część 35",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068574-695",
    "front": "cell",
    "back": "komórka",
    "category": "1000 popularnych słów - część 35",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068574-696",
    "front": "pay",
    "back": "płacić",
    "category": "1000 popularnych słów - część 35",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068574-697",
    "front": "believe",
    "back": "wierzyć",
    "category": "1000 popularnych słów - część 35",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068574-698",
    "front": "age",
    "back": "wiek",
    "category": "1000 popularnych słów - część 35",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068575-699",
    "front": "fraction",
    "back": "frakcja, odrobina",
    "category": "1000 popularnych słów - część 35",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068575-700",
    "front": "section",
    "back": "sekcja",
    "category": "1000 popularnych słów - część 35",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068575-701",
    "front": "forest",
    "back": "las",
    "category": "1000 popularnych słów - część 36",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068575-702",
    "front": "dress",
    "back": "sukienka",
    "category": "1000 popularnych słów - część 36",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068576-703",
    "front": "sit",
    "back": "siadać",
    "category": "1000 popularnych słów - część 36",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068576-704",
    "front": "cloud",
    "back": "chmura",
    "category": "1000 popularnych słów - część 36",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068576-705",
    "front": "race",
    "back": "wyścig, rasa",
    "category": "1000 popularnych słów - część 36",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068577-706",
    "front": "surprise",
    "back": "zaskoczyć",
    "category": "1000 popularnych słów - część 36",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068577-707",
    "front": "window",
    "back": "okno",
    "category": "1000 popularnych słów - część 36",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068577-708",
    "front": "quiet",
    "back": "cichy",
    "category": "1000 popularnych słów - część 36",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068578-709",
    "front": "store",
    "back": "zapas, sklep",
    "category": "1000 popularnych słów - część 36",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068578-710",
    "front": "stone",
    "back": "kamień",
    "category": "1000 popularnych słów - część 36",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068578-711",
    "front": "summer",
    "back": "lato",
    "category": "1000 popularnych słów - część 36",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068578-712",
    "front": "tiny",
    "back": "malutki",
    "category": "1000 popularnych słów - część 36",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068579-713",
    "front": "train",
    "back": "pociąg",
    "category": "1000 popularnych słów - część 36",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068579-714",
    "front": "climb",
    "back": "wspinać się",
    "category": "1000 popularnych słów - część 36",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068579-715",
    "front": "sleep",
    "back": "spać",
    "category": "1000 popularnych słów - część 36",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068579-716",
    "front": "cool",
    "back": "chłodny",
    "category": "1000 popularnych słów - część 36",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068580-717",
    "front": "prove",
    "back": "udowadniać",
    "category": "1000 popularnych słów - część 36",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068580-718",
    "front": "design",
    "back": "projekt",
    "category": "1000 popularnych słów - część 36",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068580-719",
    "front": "lone",
    "back": "samotny",
    "category": "1000 popularnych słów - część 36",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068580-720",
    "front": "poor",
    "back": "biedny",
    "category": "1000 popularnych słów - część 36",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068580-721",
    "front": "leg",
    "back": "noga",
    "category": "1000 popularnych słów - część 37",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068581-722",
    "front": "lot",
    "back": "wiele",
    "category": "1000 popularnych słów - część 37",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068581-723",
    "front": "exercise",
    "back": "ćwiczenie",
    "category": "1000 popularnych słów - część 37",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068581-724",
    "front": "experiment",
    "back": "doświadczenie",
    "category": "1000 popularnych słów - część 37",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068582-725",
    "front": "wall",
    "back": "ściana",
    "category": "1000 popularnych słów - część 37",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068582-726",
    "front": "bottom",
    "back": "dno",
    "category": "1000 popularnych słów - część 37",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068582-727",
    "front": "catch",
    "back": "złapać",
    "category": "1000 popularnych słów - część 37",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068582-728",
    "front": "key",
    "back": "klucz",
    "category": "1000 popularnych słów - część 37",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068584-729",
    "front": "mount",
    "back": "góra, wierzchowiec",
    "category": "1000 popularnych słów - część 37",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068584-730",
    "front": "iron",
    "back": "żelazo",
    "category": "1000 popularnych słów - część 37",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068584-731",
    "front": "wish",
    "back": "życzenie, pragnienie",
    "category": "1000 popularnych słów - część 37",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068584-732",
    "front": "single",
    "back": "pojedynczy",
    "category": "1000 popularnych słów - część 37",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068585-733",
    "front": "sky",
    "back": "niebo",
    "category": "1000 popularnych słów - część 37",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068585-734",
    "front": "stick",
    "back": "kij",
    "category": "1000 popularnych słów - część 37",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068585-735",
    "front": "board",
    "back": "tablica",
    "category": "1000 popularnych słów - część 37",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068585-736",
    "front": "flat",
    "back": "mieszkanie",
    "category": "1000 popularnych słów - część 37",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068585-737",
    "front": "joy",
    "back": "radość",
    "category": "1000 popularnych słów - część 37",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068586-738",
    "front": "twenty",
    "back": "dwadzieścia",
    "category": "1000 popularnych słów - część 37",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068586-739",
    "front": "winter",
    "back": "zima",
    "category": "1000 popularnych słów - część 37",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068586-740",
    "front": "skin",
    "back": "skóra",
    "category": "1000 popularnych słów - część 37",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068586-741",
    "front": "sat",
    "back": "siedzieć w czasie przeszłym",
    "category": "1000 popularnych słów - część 38",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068587-742",
    "front": "smile",
    "back": "uśmiech. uśmiechać się",
    "category": "1000 popularnych słów - część 38",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068587-743",
    "front": "written",
    "back": "napisane lub pisać w czasie perfect",
    "category": "1000 popularnych słów - część 38",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068587-744",
    "front": "crease",
    "back": "marszczyć, gnieść",
    "category": "1000 popularnych słów - część 38",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068587-745",
    "front": "wild",
    "back": "dziki",
    "category": "1000 popularnych słów - część 38",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068587-746",
    "front": "hole",
    "back": "dziura",
    "category": "1000 popularnych słów - część 38",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068588-747",
    "front": "instrument",
    "back": "instrument",
    "category": "1000 popularnych słów - część 38",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068588-748",
    "front": "trade",
    "back": "handel ",
    "category": "1000 popularnych słów - część 38",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068588-749",
    "front": "kept",
    "back": "(trzymany i trzymać w czasie perfect)",
    "category": "1000 popularnych słów - część 38",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068588-750",
    "front": "melody",
    "back": "melodia",
    "category": "1000 popularnych słów - część 38",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068589-751",
    "front": "glass",
    "back": "szkło",
    "category": "1000 popularnych słów - część 38",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068589-752",
    "front": "trip",
    "back": "wycieczka",
    "category": "1000 popularnych słów - część 38",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068589-753",
    "front": "grass",
    "back": "trawa",
    "category": "1000 popularnych słów - część 38",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068589-754",
    "front": "office",
    "back": "biuro",
    "category": "1000 popularnych słów - część 38",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068590-755",
    "front": "cow",
    "back": "krowa",
    "category": "1000 popularnych słów - część 38",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068590-756",
    "front": "receive",
    "back": "otrzymać",
    "category": "1000 popularnych słów - część 38",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068590-757",
    "front": "job",
    "back": "praca",
    "category": "1000 popularnych słów - część 38",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068590-758",
    "front": "row",
    "back": "rząd",
    "category": "1000 popularnych słów - część 38",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068591-759",
    "front": "edge",
    "back": "skraj",
    "category": "1000 popularnych słów - część 38",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068591-760",
    "front": "mouth",
    "back": "buzia",
    "category": "1000 popularnych słów - część 38",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068591-761",
    "front": "sign",
    "back": "znak",
    "category": "1000 popularnych słów - część 39",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068591-762",
    "front": "exact",
    "back": "dokładny",
    "category": "1000 popularnych słów - część 39",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068592-763",
    "front": "visit",
    "back": "odwiedzać",
    "category": "1000 popularnych słów - część 39",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068592-764",
    "front": "symbol",
    "back": "symbol",
    "category": "1000 popularnych słów - część 39",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068592-765",
    "front": "past",
    "back": "przeszły",
    "category": "1000 popularnych słów - część 39",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068592-766",
    "front": "die",
    "back": "umierać",
    "category": "1000 popularnych słów - część 39",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068592-767",
    "front": "soft",
    "back": "miękki",
    "category": "1000 popularnych słów - część 39",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068593-768",
    "front": "least",
    "back": "najmniej",
    "category": "1000 popularnych słów - część 39",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068593-769",
    "front": "fun",
    "back": "zabawa",
    "category": "1000 popularnych słów - część 39",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068593-770",
    "front": "trouble",
    "back": "problem",
    "category": "1000 popularnych słów - część 39",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068594-771",
    "front": "bright",
    "back": "jasny",
    "category": "1000 popularnych słów - część 39",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068594-772",
    "front": "shout",
    "back": "krzyczeć",
    "category": "1000 popularnych słów - część 39",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068594-773",
    "front": "gas",
    "back": "benzyna, gaz",
    "category": "1000 popularnych słów - część 39",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068594-774",
    "front": "except",
    "back": "z wyjątkiem",
    "category": "1000 popularnych słów - część 39",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068595-775",
    "front": "weather",
    "back": "pogoda",
    "category": "1000 popularnych słów - część 39",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068595-776",
    "front": "wrote",
    "back": "pisałem - pisać (w czasie przeszłym)",
    "category": "1000 popularnych słów - część 39",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068595-777",
    "front": "month",
    "back": "miesiąc",
    "category": "1000 popularnych słów - część 39",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068595-778",
    "front": "seed",
    "back": "nasienie",
    "category": "1000 popularnych słów - część 39",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068596-779",
    "front": "million",
    "back": "milion",
    "category": "1000 popularnych słów - część 39",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068596-780",
    "front": "tone",
    "back": "ton",
    "category": "1000 popularnych słów - część 39",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068596-781",
    "front": "bear",
    "back": "niedźwiedź",
    "category": "1000 popularnych słów - część 40",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068596-782",
    "front": "join",
    "back": "dołączyć",
    "category": "1000 popularnych słów - część 40",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068596-783",
    "front": "finish",
    "back": "kończyć",
    "category": "1000 popularnych słów - część 40",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068597-784",
    "front": "suggest",
    "back": "sugerować",
    "category": "1000 popularnych słów - część 40",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068597-785",
    "front": "happy",
    "back": "szczęśliwy",
    "category": "1000 popularnych słów - część 40",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068597-786",
    "front": "clean",
    "back": "czysty",
    "category": "1000 popularnych słów - część 40",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068597-787",
    "front": "hope",
    "back": "nadzieja",
    "category": "1000 popularnych słów - część 40",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068598-788",
    "front": "break",
    "back": "łamać",
    "category": "1000 popularnych słów - część 40",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068598-789",
    "front": "flower",
    "back": "kwiat",
    "category": "1000 popularnych słów - część 40",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068598-790",
    "front": "lady",
    "back": "kobieta",
    "category": "1000 popularnych słów - część 40",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068599-791",
    "front": "clothe",
    "back": "ubierać",
    "category": "1000 popularnych słów - część 40",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068599-792",
    "front": "yard",
    "back": "podwórko",
    "category": "1000 popularnych słów - część 40",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068599-793",
    "front": "strange",
    "back": "dziwny",
    "category": "1000 popularnych słów - część 40",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068599-794",
    "front": "rise",
    "back": "wzrost",
    "category": "1000 popularnych słów - część 40",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068600-795",
    "front": "gone",
    "back": "poszedł, odszedł, miniony",
    "category": "1000 popularnych słów - część 40",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068600-796",
    "front": "bad",
    "back": "zły",
    "category": "1000 popularnych słów - część 40",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068600-797",
    "front": "jump",
    "back": "skok",
    "category": "1000 popularnych słów - część 40",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068600-798",
    "front": "blow",
    "back": "dmuchać",
    "category": "1000 popularnych słów - część 40",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068600-799",
    "front": "baby",
    "back": "dziecko",
    "category": "1000 popularnych słów - część 40",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068601-800",
    "front": "oil",
    "back": "olej",
    "category": "1000 popularnych słów - część 40",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068601-801",
    "front": "eight",
    "back": "osiem",
    "category": "1000 popularnych słów - część 41",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068601-802",
    "front": "blood",
    "back": "krew",
    "category": "1000 popularnych słów - część 41",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068601-803",
    "front": "village",
    "back": "wioska",
    "category": "1000 popularnych słów - część 41",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068602-804",
    "front": "touch",
    "back": "dotyk",
    "category": "1000 popularnych słów - część 41",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068602-805",
    "front": "meet",
    "back": "spotykać, poznawać",
    "category": "1000 popularnych słów - część 41",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068602-806",
    "front": "grew",
    "back": "rósł - rosnąć (w czasie przeszłym)",
    "category": "1000 popularnych słów - część 41",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068602-807",
    "front": "root",
    "back": "korzeń",
    "category": "1000 popularnych słów - część 41",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068602-808",
    "front": "cent",
    "back": "cent",
    "category": "1000 popularnych słów - część 41",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068603-809",
    "front": "buy",
    "back": "kupować",
    "category": "1000 popularnych słów - część 41",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068603-810",
    "front": "mix",
    "back": "mieszać",
    "category": "1000 popularnych słów - część 41",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068603-811",
    "front": "raise",
    "back": "podnieść, przesadzić, podwyżać",
    "category": "1000 popularnych słów - część 41",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068603-812",
    "front": "team",
    "back": "zespół",
    "category": "1000 popularnych słów - część 41",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068604-813",
    "front": "solve",
    "back": "rozwiązać",
    "category": "1000 popularnych słów - część 41",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068604-814",
    "front": "wire",
    "back": "drut",
    "category": "1000 popularnych słów - część 41",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068604-815",
    "front": "metal",
    "back": "metal",
    "category": "1000 popularnych słów - część 41",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068604-816",
    "front": "cost",
    "back": "kosztować",
    "category": "1000 popularnych słów - część 41",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068604-817",
    "front": "whether",
    "back": "czy",
    "category": "1000 popularnych słów - część 41",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068605-818",
    "front": "lost",
    "back": "zagubione",
    "category": "1000 popularnych słów - część 41",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068605-819",
    "front": "push",
    "back": "pchać",
    "category": "1000 popularnych słów - część 41",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068605-820",
    "front": "brown",
    "back": "brązowy",
    "category": "1000 popularnych słów - część 41",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068605-821",
    "front": "seven",
    "back": "siedem",
    "category": "1000 popularnych słów - część 42",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068606-822",
    "front": "wear",
    "back": "nosić",
    "category": "1000 popularnych słów - część 42",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068606-823",
    "front": "paragraph",
    "back": "akapit",
    "category": "1000 popularnych słów - część 42",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068606-824",
    "front": "garden",
    "back": "ogród",
    "category": "1000 popularnych słów - część 42",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068606-825",
    "front": "third",
    "back": "trzeci",
    "category": "1000 popularnych słów - część 42",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068607-826",
    "front": "equal",
    "back": "równy",
    "category": "1000 popularnych słów - część 42",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068607-827",
    "front": "shall",
    "back": "powinien i zwrot grzecznościowy",
    "category": "1000 popularnych słów - część 42",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068607-828",
    "front": "sent",
    "back": "wysłane - wysyłać (w czasie przeszłym)",
    "category": "1000 popularnych słów - część 42",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068607-829",
    "front": "held",
    "back": "trzymam - trzymać (w czasie przeszłym)",
    "category": "1000 popularnych słów - część 42",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068607-830",
    "front": "choose",
    "back": "wybierać",
    "category": "1000 popularnych słów - część 42",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068608-831",
    "front": "hair",
    "back": "włosy",
    "category": "1000 popularnych słów - część 42",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068608-832",
    "front": "fell",
    "back": "spadłem, spadać (w czasie przeszłym), ścinać (w czasie teraźniejszym)",
    "category": "1000 popularnych słów - część 42",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068608-833",
    "front": "describe",
    "back": "opisywać",
    "category": "1000 popularnych słów - część 42",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068608-834",
    "front": "fit",
    "back": "dopasowanie, pasować",
    "category": "1000 popularnych słów - część 42",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068609-835",
    "front": "cook",
    "back": "gotować",
    "category": "1000 popularnych słów - część 42",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068609-836",
    "front": "flow",
    "back": "pływ, przepływ",
    "category": "1000 popularnych słów - część 42",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068609-837",
    "front": "floor",
    "back": "podłoga",
    "category": "1000 popularnych słów - część 42",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068609-838",
    "front": "fair",
    "back": "jasny",
    "category": "1000 popularnych słów - część 42",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068610-839",
    "front": "either",
    "back": "zarówno, którykolwiek, obojętnie który",
    "category": "1000 popularnych słów - część 42",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068610-840",
    "front": "bank",
    "back": "bank",
    "category": "1000 popularnych słów - część 42",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068610-841",
    "front": "result",
    "back": "wynik",
    "category": "1000 popularnych słów - część 43",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068610-842",
    "front": "collect",
    "back": "zbierać",
    "category": "1000 popularnych słów - część 43",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068610-843",
    "front": "burn",
    "back": "palić",
    "category": "1000 popularnych słów - część 43",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068611-844",
    "front": "save",
    "back": "zapisać, zaoszczędzać",
    "category": "1000 popularnych słów - część 43",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068611-845",
    "front": "hill",
    "back": "wzgórze",
    "category": "1000 popularnych słów - część 43",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068611-846",
    "front": "control",
    "back": "kontrolować",
    "category": "1000 popularnych słów - część 43",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068611-847",
    "front": "safe",
    "back": "bezpieczny",
    "category": "1000 popularnych słów - część 43",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068612-848",
    "front": "decimal",
    "back": "dziesiętny",
    "category": "1000 popularnych słów - część 43",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068612-849",
    "front": "gentle",
    "back": "delikatny",
    "category": "1000 popularnych słów - część 43",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068612-850",
    "front": "truck",
    "back": "ciężarówka",
    "category": "1000 popularnych słów - część 43",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068612-851",
    "front": "woman",
    "back": "kobieta",
    "category": "1000 popularnych słów - część 43",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068613-852",
    "front": "noise",
    "back": "hałas",
    "category": "1000 popularnych słów - część 43",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068613-853",
    "front": "captain",
    "back": "kapitan",
    "category": "1000 popularnych słów - część 43",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068613-854",
    "front": "level",
    "back": "poziom",
    "category": "1000 popularnych słów - część 43",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068613-855",
    "front": "practice",
    "back": "ćwiczyć",
    "category": "1000 popularnych słów - część 43",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068613-856",
    "front": "chance",
    "back": "szansa",
    "category": "1000 popularnych słów - część 43",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068614-857",
    "front": "separate",
    "back": "oddzielić",
    "category": "1000 popularnych słów - część 43",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068614-858",
    "front": "gather",
    "back": "zbierać",
    "category": "1000 popularnych słów - część 43",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068614-859",
    "front": "difficult",
    "back": "trudny",
    "category": "1000 popularnych słów - część 43",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068617-860",
    "front": "shop",
    "back": "sklep",
    "category": "1000 popularnych słów - część 43",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068617-861",
    "front": "doctor",
    "back": "lekarz",
    "category": "1000 popularnych słów - część 44",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068618-862",
    "front": "stretch",
    "back": "rozciągać",
    "category": "1000 popularnych słów - część 44",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068618-863",
    "front": "please",
    "back": "proszę",
    "category": "1000 popularnych słów - część 44",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068618-864",
    "front": "throw",
    "back": "rzut",
    "category": "1000 popularnych słów - część 44",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068619-865",
    "front": "protect",
    "back": "chronić",
    "category": "1000 popularnych słów - część 44",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068619-866",
    "front": "shine",
    "back": "świecić, blask",
    "category": "1000 popularnych słów - część 44",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068619-867",
    "front": "noon",
    "back": "południe",
    "category": "1000 popularnych słów - część 44",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068619-868",
    "front": "property",
    "back": "własność",
    "category": "1000 popularnych słów - część 44",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068620-869",
    "front": "whose",
    "back": "czyje",
    "category": "1000 popularnych słów - część 44",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068620-870",
    "front": "column",
    "back": "rubryka",
    "category": "1000 popularnych słów - część 44",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068620-871",
    "front": "locate",
    "back": "lokalizować",
    "category": "1000 popularnych słów - część 44",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068620-872",
    "front": "molecule",
    "back": "molekuła",
    "category": "1000 popularnych słów - część 44",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068620-873",
    "front": "ring",
    "back": "pierścionek",
    "category": "1000 popularnych słów - część 44",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068621-874",
    "front": "select",
    "back": "wybierać",
    "category": "1000 popularnych słów - część 44",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068621-875",
    "front": "character",
    "back": "charakter",
    "category": "1000 popularnych słów - część 44",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068621-876",
    "front": "wrong",
    "back": "błędny",
    "category": "1000 popularnych słów - część 44",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068621-877",
    "front": "insect",
    "back": "owad",
    "category": "1000 popularnych słów - część 44",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068622-878",
    "front": "gray",
    "back": "szary",
    "category": "1000 popularnych słów - część 44",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068622-879",
    "front": "caught",
    "back": "łapałem, złapany, łapać (w czasie przeszłym)",
    "category": "1000 popularnych słów - część 44",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068622-880",
    "front": "repeat",
    "back": "powtarzać",
    "category": "1000 popularnych słów - część 44",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068622-881",
    "front": "period",
    "back": "okres",
    "category": "1000 popularnych słów - część 45",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068622-882",
    "front": "require",
    "back": "wymagać",
    "category": "1000 popularnych słów - część 45",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068623-883",
    "front": "indicate",
    "back": "wskazywać",
    "category": "1000 popularnych słów - część 45",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068623-884",
    "front": "broad",
    "back": "szeroki",
    "category": "1000 popularnych słów - część 45",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068623-885",
    "front": "radio",
    "back": "radio",
    "category": "1000 popularnych słów - część 45",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068623-886",
    "front": "prepare",
    "back": "przygotowywać",
    "category": "1000 popularnych słów - część 45",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068624-887",
    "front": "spoke",
    "back": "mówić w czasie przeszłym",
    "category": "1000 popularnych słów - część 45",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068624-888",
    "front": "salt",
    "back": "sól",
    "category": "1000 popularnych słów - część 45",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068624-889",
    "front": "atom",
    "back": "atom",
    "category": "1000 popularnych słów - część 45",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068624-890",
    "front": "nose",
    "back": "nos",
    "category": "1000 popularnych słów - część 45",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068624-891",
    "front": "human",
    "back": "człowiek",
    "category": "1000 popularnych słów - część 45",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068625-892",
    "front": "plural",
    "back": "liczba mnoga",
    "category": "1000 popularnych słów - część 45",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068625-893",
    "front": "history",
    "back": "historia",
    "category": "1000 popularnych słów - część 45",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068625-894",
    "front": "anger",
    "back": "gniew, złość",
    "category": "1000 popularnych słów - część 45",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068625-895",
    "front": "effect",
    "back": "skutek",
    "category": "1000 popularnych słów - część 45",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068626-896",
    "front": "claim",
    "back": "twierdzić",
    "category": "1000 popularnych słów - część 45",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068626-897",
    "front": "electric",
    "back": "elektryczny",
    "category": "1000 popularnych słów - część 45",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068626-898",
    "front": "continent",
    "back": "kontynent",
    "category": "1000 popularnych słów - część 45",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068626-899",
    "front": "expect",
    "back": "oczekiwać",
    "category": "1000 popularnych słów - część 45",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068627-900",
    "front": "oxygen",
    "back": "tlen",
    "category": "1000 popularnych słów - część 45",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068627-901",
    "front": "crop",
    "back": "plon",
    "category": "1000 popularnych słów - część 46",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068627-902",
    "front": "sugar",
    "back": "cukier",
    "category": "1000 popularnych słów - część 46",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068627-903",
    "front": "modern",
    "back": "nowoczesny",
    "category": "1000 popularnych słów - część 46",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068628-904",
    "front": "death",
    "back": "śmierć",
    "category": "1000 popularnych słów - część 46",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068628-905",
    "front": "element",
    "back": "element",
    "category": "1000 popularnych słów - część 46",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068628-906",
    "front": "pretty",
    "back": "ładny",
    "category": "1000 popularnych słów - część 46",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068628-907",
    "front": "hit",
    "back": "uderzać",
    "category": "1000 popularnych słów - część 46",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068629-908",
    "front": "skill",
    "back": "umiejętność",
    "category": "1000 popularnych słów - część 46",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068629-909",
    "front": "student",
    "back": "uczeń",
    "category": "1000 popularnych słów - część 46",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068629-910",
    "front": "women",
    "back": "kobiety",
    "category": "1000 popularnych słów - część 46",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068629-911",
    "front": "corner",
    "back": "róg",
    "category": "1000 popularnych słów - część 46",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068630-912",
    "front": "season",
    "back": "pora roku",
    "category": "1000 popularnych słów - część 46",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068630-913",
    "front": "party",
    "back": "przyjęcie",
    "category": "1000 popularnych słów - część 46",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068630-914",
    "front": "solution",
    "back": "rozwiązanie",
    "category": "1000 popularnych słów - część 46",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068630-915",
    "front": "supply",
    "back": "zapas",
    "category": "1000 popularnych słów - część 46",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068631-916",
    "front": "magnet",
    "back": "magnes",
    "category": "1000 popularnych słów - część 46",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068631-917",
    "front": "bone",
    "back": "kość",
    "category": "1000 popularnych słów - część 46",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068631-918",
    "front": "silver",
    "back": "srebro ",
    "category": "1000 popularnych słów - część 46",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068631-919",
    "front": "rail",
    "back": "szyna",
    "category": "1000 popularnych słów - część 46",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068632-920",
    "front": "thank",
    "back": "dziękować",
    "category": "1000 popularnych słów - część 46",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068632-921",
    "front": "imagine",
    "back": "wyobrażać sobie",
    "category": "1000 popularnych słów - część 47",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068632-922",
    "front": "branch",
    "back": "gałąź",
    "category": "1000 popularnych słów - część 47",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068632-923",
    "front": "provide",
    "back": "dostarczać ",
    "category": "1000 popularnych słów - część 47",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068632-924",
    "front": "match",
    "back": "pasować",
    "category": "1000 popularnych słów - część 47",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068633-925",
    "front": "agree",
    "back": "zgadzać się",
    "category": "1000 popularnych słów - część 47",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068633-926",
    "front": "suffix",
    "back": "przyrostek",
    "category": "1000 popularnych słów - część 47",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068633-927",
    "front": "thus",
    "back": "w ten sposób",
    "category": "1000 popularnych słów - część 47",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068633-928",
    "front": "especially",
    "back": "zwłaszcza",
    "category": "1000 popularnych słów - część 47",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068634-929",
    "front": "capital",
    "back": "stolica",
    "category": "1000 popularnych słów - część 47",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068634-930",
    "front": "fig",
    "back": "figa",
    "category": "1000 popularnych słów - część 47",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068634-931",
    "front": "won't",
    "back": "nie będzie",
    "category": "1000 popularnych słów - część 47",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068634-932",
    "front": "afraid",
    "back": "bać się",
    "category": "1000 popularnych słów - część 47",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068634-933",
    "front": "chair",
    "back": "krzesło",
    "category": "1000 popularnych słów - część 47",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068635-934",
    "front": "huge",
    "back": "wielki",
    "category": "1000 popularnych słów - część 47",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068635-935",
    "front": "danger",
    "back": "niebezpieczeństwo",
    "category": "1000 popularnych słów - część 47",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068635-936",
    "front": "sister",
    "back": "siostra",
    "category": "1000 popularnych słów - część 47",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068635-937",
    "front": "fruit",
    "back": "owoc",
    "category": "1000 popularnych słów - część 47",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068636-938",
    "front": "steel",
    "back": "stal",
    "category": "1000 popularnych słów - część 47",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068636-939",
    "front": "rich",
    "back": "bogaty",
    "category": "1000 popularnych słów - część 47",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068636-940",
    "front": "discuss",
    "back": "rozmawiać",
    "category": "1000 popularnych słów - część 47",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068636-941",
    "front": "thick",
    "back": "gruby",
    "category": "1000 popularnych słów - część 48",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068637-942",
    "front": "forward",
    "back": "Naprzód, do przodu",
    "category": "1000 popularnych słów - część 48",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068637-943",
    "front": "soldier",
    "back": "żołnierz",
    "category": "1000 popularnych słów - część 48",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068637-944",
    "front": "similar",
    "back": "podobny",
    "category": "1000 popularnych słów - część 48",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068637-945",
    "front": "process",
    "back": "proces",
    "category": "1000 popularnych słów - część 48",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068638-946",
    "front": "guide",
    "back": "przewodnik",
    "category": "1000 popularnych słów - część 48",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068638-947",
    "front": "operate",
    "back": "operować",
    "category": "1000 popularnych słów - część 48",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068638-948",
    "front": "experience",
    "back": "doświadczenie",
    "category": "1000 popularnych słów - część 48",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068638-949",
    "front": "guess",
    "back": "zgadywać",
    "category": "1000 popularnych słów - część 48",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068638-950",
    "front": "score",
    "back": "wynik ",
    "category": "1000 popularnych słów - część 48",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068639-951",
    "front": "necessary",
    "back": "konieczny",
    "category": "1000 popularnych słów - część 48",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068639-952",
    "front": "apple",
    "back": "jabłko",
    "category": "1000 popularnych słów - część 48",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068639-953",
    "front": "sharp",
    "back": "ostry",
    "category": "1000 popularnych słów - część 48",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068639-954",
    "front": "bought",
    "back": "kupiony, kupować (w czasie przeszłym)",
    "category": "1000 popularnych słów - część 48",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068640-955",
    "front": "wing",
    "back": "skrzydło",
    "category": "1000 popularnych słów - część 48",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068640-956",
    "front": "led",
    "back": "prowadzić",
    "category": "1000 popularnych słów - część 48",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068640-957",
    "front": "create",
    "back": "tworzyć",
    "category": "1000 popularnych słów - część 48",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068640-958",
    "front": "pitch",
    "back": "boisko",
    "category": "1000 popularnych słów - część 48",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068640-959",
    "front": "neighbor",
    "back": "sąsiad",
    "category": "1000 popularnych słów - część 48",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068641-960",
    "front": "coat",
    "back": "płaszcz",
    "category": "1000 popularnych słów - część 48",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068641-961",
    "front": "wash",
    "back": "myć",
    "category": "1000 popularnych słów - część 49",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068641-962",
    "front": "mass",
    "back": "masa",
    "category": "1000 popularnych słów - część 49",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068641-963",
    "front": "bat",
    "back": "nietoperz",
    "category": "1000 popularnych słów - część 49",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068642-964",
    "front": "card",
    "back": "karta",
    "category": "1000 popularnych słów - część 49",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068642-965",
    "front": "rather",
    "back": "raczej",
    "category": "1000 popularnych słów - część 49",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068642-966",
    "front": "band",
    "back": "zespół",
    "category": "1000 popularnych słów - część 49",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068642-967",
    "front": "crowd",
    "back": "tłum",
    "category": "1000 popularnych słów - część 49",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068642-968",
    "front": "rope",
    "back": "lina",
    "category": "1000 popularnych słów - część 49",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068643-969",
    "front": "corn",
    "back": "kukurydza",
    "category": "1000 popularnych słów - część 49",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068643-970",
    "front": "slip",
    "back": "poślizgnąć się",
    "category": "1000 popularnych słów - część 49",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068643-971",
    "front": "compare",
    "back": "porównywać",
    "category": "1000 popularnych słów - część 49",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068643-972",
    "front": "win",
    "back": "zwyciężać",
    "category": "1000 popularnych słów - część 49",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068644-973",
    "front": "poem",
    "back": "wiersz",
    "category": "1000 popularnych słów - część 49",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068644-974",
    "front": "dream",
    "back": "sen",
    "category": "1000 popularnych słów - część 49",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068644-975",
    "front": "string",
    "back": "sznurek",
    "category": "1000 popularnych słów - część 49",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068644-976",
    "front": "evening",
    "back": "wieczór",
    "category": "1000 popularnych słów - część 49",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068645-977",
    "front": "bell",
    "back": "dzwonek",
    "category": "1000 popularnych słów - część 49",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068645-978",
    "front": "condition",
    "back": "warunek",
    "category": "1000 popularnych słów - część 49",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068645-979",
    "front": "depend",
    "back": "zależeć od",
    "category": "1000 popularnych słów - część 49",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068645-980",
    "front": "feed",
    "back": "karmić",
    "category": "1000 popularnych słów - część 49",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068646-981",
    "front": "meat",
    "back": "mięso",
    "category": "1000 popularnych słów - część 50",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068646-982",
    "front": "tool",
    "back": "narzędzie",
    "category": "1000 popularnych słów - część 50",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068646-983",
    "front": "rub",
    "back": "pocierać",
    "category": "1000 popularnych słów - część 50",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068646-984",
    "front": "total",
    "back": "całkowity",
    "category": "1000 popularnych słów - część 50",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068647-985",
    "front": "tube",
    "back": "rura",
    "category": "1000 popularnych słów - część 50",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068647-986",
    "front": "basic",
    "back": "podstawowy",
    "category": "1000 popularnych słów - część 50",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068647-987",
    "front": "famous",
    "back": "sławny",
    "category": "1000 popularnych słów - część 50",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068647-988",
    "front": "smell",
    "back": "pachnieć",
    "category": "1000 popularnych słów - część 50",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068648-989",
    "front": "dollar",
    "back": "dolar",
    "category": "1000 popularnych słów - część 50",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068648-990",
    "front": "valley",
    "back": "dolina",
    "category": "1000 popularnych słów - część 50",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068648-991",
    "front": "stream",
    "back": "potok",
    "category": "1000 popularnych słów - część 50",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068648-992",
    "front": "nor",
    "back": "ani",
    "category": "1000 popularnych słów - część 50",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068648-993",
    "front": "fear",
    "back": "obawiać się",
    "category": "1000 popularnych słów - część 50",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068649-994",
    "front": "double",
    "back": "podwójny",
    "category": "1000 popularnych słów - część 50",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068649-995",
    "front": "sight",
    "back": "wzrok",
    "category": "1000 popularnych słów - część 50",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068649-996",
    "front": "seat",
    "back": "miejsce",
    "category": "1000 popularnych słów - część 50",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {
    "id": "1735989068649-997",
    "front": "thin",
    "back": "chudy",
    "category": "1000 popularnych słów - część 50",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  },
  {"id": "1735989068649-998", "front": "master", "back": "mistrz", "category": "1000 popularnych słów - część 50", "know": "", "langFront": "en-US", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"},
  {"id": "1735989068649-999", "front": "arrive", "back": "przyjechać", "category": "1000 popularnych słów - część 50", "know": "", "langFront": "en-US", "langBack": "pl-PL", "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"},
  {
    "id": "1735989068650-1000",
    "front": "triangle",
    "back": "trójkąt",
    "category": "1000 popularnych słów - część 50",
    "know": "",
    "langFront": "en-US",
    "langBack": "pl-PL",
    "superCategory": "Fiszki Angielsko-Polskie (English-Polish)"
  }
]